msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: elabftw\n"
"POT-Creation-Date: \n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Poedit 3.5\n"

#: src/templates/search.html:255 src/templates/search.html:266
#: src/templates/ucp.html:353
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: src/templates/search.html:256 src/templates/search.html:267
#: src/templates/ucp.html:354
msgid "No"
msgstr "否"

#: web/app/controllers/RegisterController.php:46
msgid "A mandatory field is missing!"
msgstr "缺少必填字段！"

#: src/templates/login.html:128 src/templates/register.html:67
#: src/templates/sysconfig.html:884
msgid "Password"
msgstr "密码"

#: src/templates/editusers.html:115 src/templates/editusers.html:138
#: src/templates/editusers.html:288 src/templates/editusers.html:343
#: src/templates/editusers.html:353 src/templates/login.html:55
#: src/templates/register.html:78 src/templates/sysconfig.html:975
#: src/templates/ucp.html:368
msgid "Firstname"
msgstr "名"

#: src/templates/editusers.html:116 src/templates/editusers.html:141
#: src/templates/editusers.html:294 src/templates/editusers.html:344
#: src/templates/editusers.html:354 src/templates/login.html:58
#: src/templates/register.html:84 src/templates/sysconfig.html:981
#: src/templates/ucp.html:374
msgid "Lastname"
msgstr "姓"

#: src/templates/editusers.html:117 src/templates/editusers.html:144
#: src/templates/editusers.html:302 src/templates/editusers.html:345
#: src/templates/editusers.html:355 src/templates/field-builder-modal.html:47
#: src/templates/login.html:126 src/templates/register.html:55
#: src/templates/sysconfig.html:45 src/templates/sysconfig.html:987
#: src/templates/team.html:8 src/templates/team.html:191
#: src/templates/ucp.html:329 src/templates/ucp.html:524
msgid "Email"
msgstr "Email"

#: web/experiments.php:28 src/templates/admin.html:54
#: src/templates/dashboard.html:19 src/templates/export-modal.html:17
#: src/templates/field-builder-modal.html:51 src/templates/head.html:60
#: src/templates/profile.html:64 src/templates/profile.html:165
#: src/templates/search.html:72 src/templates/sysconfig.html:67
#: src/templates/sysconfig.html:231 src/templates/team.html:182
#: src/templates/todolist-panel.html:38 src/templates/ucp.html:117
msgid "Experiment"
msgid_plural "Experiments"
msgstr[0] "实验"

#: src/templates/ucp.html:118
msgid "Database"
msgstr "数据库"

#: web/team.php:32 src/templates/admin.html:22 src/templates/admin.html:381
#: src/templates/admin.html:791 src/templates/catstat-view.html:4
#: src/templates/editusers.html:265 src/templates/head.html:66
#: src/templates/permissions-edit-modal.html:52
#: src/templates/permissions-edit-modal.html:65 src/templates/register.html:43
#: src/templates/register.html:44 src/templates/scope-button.html:12
#: src/templates/show-templates-select.html:18
#: src/templates/todolist-panel.html:33 src/templates/ucp.html:297
#: src/templates/ucp.html:485 src/templates/ucp.html:496
msgid "Team"
msgstr "团队"

#: src/templates/changelog-block.html:6
#: src/templates/field-builder-modal.html:45 src/templates/pdf.html:27
#: src/templates/pdf.html:161 src/templates/show.html:321
#: src/templates/ucp.html:95
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: src/templates/show-templates-select.html:19 src/templates/show.html:327
#: src/templates/ucp.html:96 src/templates/view-edit-template.html:182
msgid "Title"
msgstr "标题"

#: src/templates/admin.html:26 src/templates/catstat-edit.html:25
#: src/templates/catstat-view.html:20 src/templates/pdf.html:39
#: src/templates/show.html:54 src/templates/show.html:341
msgid "Status"
msgid_plural "Status"
msgstr[0] "状态"

#: src/templates/admin.html:329 src/templates/show-item-table.html:15
#: src/templates/show-item.html:20 src/templates/show-templates-select.html:33
#: src/templates/sysconfig.html:817 src/templates/ucp.html:136
#: src/templates/ucp.html:149 src/templates/view-edit-toolbar.html:178
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: src/classes/i18n4Js.php:65 src/templates/admin.html:150
#: src/templates/admin.html:163 src/templates/admin.html:197
#: src/templates/admin.html:295 src/templates/admin.html:420
#: src/templates/admin.html:475 src/templates/admin.html:522
#: src/templates/admin.html:630 src/templates/edit.html:120
#: src/templates/edit.html:184 src/templates/editusers.html:74
#: src/templates/editusers.html:180 src/templates/field-builder-modal.html:26
#: src/templates/field-builder-modal.html:144 src/templates/footer.html:70
#: src/templates/idp-modal.html:105 src/templates/json-editor.html:37
#: src/templates/onboarding-email.html:37
#: src/templates/onboarding-email.html:80
#: src/templates/ownership-transfer-modal.html:24
#: src/templates/permissions-edit-modal.html:117 src/templates/show.html:292
#: src/templates/steps-links-edit.html:71 src/templates/sysconfig.html:276
#: src/templates/sysconfig.html:290 src/templates/sysconfig.html:483
#: src/templates/sysconfig.html:766 src/templates/ucp.html:360
#: src/templates/ucp.html:387 src/templates/view-edit-template.html:220
#: src/templates/view-edit-toolbar.html:31
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: src/classes/i18n4Js.php:66 web/app/controllers/SortableAjaxController.php:44
#: web/app/controllers/SysconfigAjaxController.php:39
#: web/app/controllers/UcpController.php:90
msgid "Saved"
msgstr "已保存"

#: src/classes/i18n4Js.php:40 src/templates/archive-user-modal.html:33
#: src/templates/duplicate-modal.html:22 src/templates/export-menu.html:15
#: src/templates/export-menu.html:49 src/templates/export-menu.html:90
#: src/templates/footer.html:69 src/templates/idp-modal.html:104
#: src/templates/mfa.html:61 src/templates/onboarding-email-modal.html:19
#: src/templates/sysconfig.html:22 src/templates/team.html:91
#: src/templates/ucp.html:46 src/templates/view-edit-template.html:24
#: src/templates/view-edit-toolbar.html:53
#: src/templates/view-edit-toolbar.html:77
#: src/templates/view-edit-toolbar.html:118
#: src/templates/view-edit-toolbar.html:145 src/templates/view-edit.html:37
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: src/templates/ucp.html:133 src/templates/ucp.html:490
#: src/templates/ucp.html:501
msgid "Action"
msgstr "动作"

#: src/templates/ucp.html:144
msgid "Shortcut"
msgstr "快捷键"

#: src/templates/admin.html:213 src/templates/admin.html:266
#: src/templates/admin.html:315 src/templates/admin.html:446
#: src/templates/admin.html:493 src/templates/create-new.html:37
#: src/templates/create-statuslike-modal.html:26
#: src/templates/editusers.html:309 src/templates/export-modal.html:100
#: src/templates/register.html:102 src/templates/show-templates-select.html:9
#: src/templates/sysconfig.html:23 src/templates/ucp.html:135
#: src/templates/ucp.html:145
msgid "Create"
msgstr "创建"

#: src/templates/ucp.html:138 src/templates/ucp.html:157
msgid "TODO list"
msgstr "待办清单"

#: src/templates/admin.html:280 src/templates/admin.html:386
#: src/templates/admin.html:460 src/templates/admin.html:507
#: src/templates/create-statuslike-modal.html:13
#: src/templates/field-builder-modal.html:58
#: src/templates/field-builder-modal.html:59 src/templates/sysconfig.html:18
#: src/templates/sysconfig.html:216 src/templates/team.html:190
#: src/templates/ucp.html:461 src/templates/ucp.html:486
#: src/templates/ucp.html:497
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: src/templates/admin.html:8
msgid "There are users waiting for validation of their account:"
msgstr "尚未被验证的用户账户："

#: src/templates/admin.html:24 src/templates/admin.html:803
#: src/templates/permissions-edit-modal.html:80 src/templates/search.html:168
#: src/templates/sysconfig.html:43
#: src/templates/view-permissions-details.html:23
msgid "Users"
msgstr "用户"

#: src/templates/admin.html:148 src/templates/admin.html:161
msgid "This is the default text when someone creates an experiment."
msgstr "这是创建新实验时的默认文本。"

#: src/templates/change-pass.html:31
msgid "Save new password"
msgstr "保存新密码"

#: src/Import/Eln.php:234 src/classes/i18n4Js.php:46
#: src/models/AbstractStatus.php:55 src/models/Experiments.php:58
#: src/models/Items.php:62 src/models/TeamGroups.php:49
#: src/models/Templates.php:67 src/services/Filter.php:109
msgid "Untitled"
msgstr "未命名"

#: src/models/AbstractEntity.php:562
msgid "You don't have the rights to lock/unlock this."
msgstr "您无权锁定/解锁。"

#: web/login.php:37 src/templates/login.html:106 src/templates/login.html:126
#: src/templates/login.html:168 src/templates/login.html:194
#: src/templates/login.html:218
msgid "Login"
msgstr "登录"

#: src/templates/login.html:18
msgid "Enter your email address"
msgstr "输入您的 Email 地址"

#: src/services/EmailValidator.php:45
msgid "Someone is already using that email address!"
msgstr "已有人使用此 Email 地址！"

#: web/app/controllers/RegisterController.php:65
msgid "Registration successful :)<br>Welcome to eLabFTW o/"
msgstr "注册成功 :)<br>欢迎来到 eLabFTW o/"

#: src/templates/register.html:5
msgid "go back to login page"
msgstr "返回登录页面"

#: src/templates/register.html:30
msgid "Create your account"
msgstr "创建您的账户"

#: src/templates/revisions.html:36
msgid "Restore"
msgstr "还原"

#: src/templates/editusers.html:22 src/templates/editusers.html:332
#: src/templates/head.html:70 src/templates/head.html:83
#: src/templates/team.html:45 src/templates/team.html:61
#: src/templates/ucp.html:139 src/templates/ucp.html:161
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#: src/templates/search.html:70
msgid "Search in"
msgstr "搜索范围"

#: src/templates/search.html:102 src/templates/search.html:114
msgid "And status is"
msgstr "状态"

#: src/templates/search.html:196
msgid "And rating is"
msgstr "评级"

#: src/templates/search.html:199
msgid "Unrated"
msgstr "未评级"

#: src/templates/search.html:276
msgid "Launch search"
msgstr "启动搜索"

#: src/templates/show.html:198
msgid "Sorry. I couldn't find anything :("
msgstr "抱歉。我什么也没找到 :("

#: src/templates/sysconfig.html:41
msgid "Server"
msgstr "服务器"

#: src/templates/show.html:227 src/templates/sysconfig.html:49
#: src/templates/view-edit-toolbar.html:54
#: src/templates/view-edit-toolbar.html:78
#: src/templates/view-edit-toolbar.html:215
msgid "Timestamp"
msgstr "时间戳"

#: src/templates/sysconfig.html:46
msgid "Security"
msgstr "安全"

#: src/templates/admin.html:52 src/templates/sysconfig.html:67
#: src/templates/sysconfig.html:229 src/templates/team.html:6
#: src/templates/team.html:182 src/templates/team.html:185
msgid "Members"
msgstr "成员"

#: src/templates/sysconfig.html:422
msgid "Number of allowed login attempts:"
msgstr "允许尝试登录次数："

#: src/templates/sysconfig.html:425
msgid "3 might be too few. See for yourself :)"
msgstr "3 次可能有点少。看看您自己需要几次 :)"

#: src/templates/sysconfig.html:346
msgid "Default is 587."
msgstr "默认端口为 587。"

#: src/templates/sysconfig.html:356
msgid "SMTP password"
msgstr "SMTP 密码"

#: src/templates/head.html:208
msgid "The admin of a team can edit the status and the types of items available (%sAdmin Panel%s)."
msgstr "团队管理员可以编辑可用的状态和项目类别（%s管理面板%s）。"

#: src/templates/head.html:214
msgid "Custom shortcuts are available (%sControl Panel%s)."
msgstr "您可以自定义快捷键（%s控制台%s）。"

#: src/templates/head.html:217
msgid "You can duplicate experiments in one click."
msgstr "您可以一键复制实验。"

#: src/templates/head.html:220
msgid "Click a tag to list all items with this tag."
msgstr "点击标签以列出所有带此标签的项目。"

#: src/templates/head.html:223
msgid "Once timestamped an experiment cannot be unlocked or modified. Only comments can be added."
msgstr "一旦添加了时间戳，实验将不能解锁或编辑。只能对其添加评论。"

#: src/templates/ucp.html:14
msgid "Account"
msgstr "账户"

#: src/templates/ucp.html:56
msgid "Preferences"
msgstr "偏好"

#: src/templates/export-modal.html:21 src/templates/head.html:133
#: src/templates/profile.html:174 src/templates/team.html:7
#: src/templates/ucp.html:15
msgid "Templates"
msgstr "模板"

#: src/templates/ucp.html:335
msgid "Modify your password"
msgstr "修改您的密码"

#: src/templates/change-pass.html:17
msgid "New password"
msgstr "新密码"

#: src/templates/footer.html:59 src/templates/sysconfig.html:76
#: src/templates/ucp.html:59
msgid "Language"
msgstr "语言"

#: src/templates/pdf.html:142 src/templates/view.html:133
msgid "Unique eLabID:"
msgstr "唯一 eLabID："

#: src/templates/view.html:152
msgid "Comments"
msgstr "评论"

#: src/classes/i18n4Js.php:41 src/templates/view.html:175
#: src/templates/view.html:177
msgid "Add a comment"
msgstr "添加评论"

#: src/classes/i18n4Js.php:51
msgid "Delete this?"
msgstr "删除？"

#: src/templates/profile.html:60
msgid "No statistics available yet."
msgstr "目前还没有统计数据。"

#: src/templates/show.html:101 src/templates/show.html:102
msgid "Filter status"
msgstr "筛选状态"

#: src/templates/admin.html:737 src/templates/edit-tags.html:3
#: src/templates/pdf.html:30 src/templates/show.html:154
#: src/templates/show.html:346 src/templates/view.html:71
msgid "Tags"
msgstr "标签"

#: src/templates/admin.html:625 src/templates/admin.html:628
#: src/templates/edit-tags.html:11 src/templates/show.html:266
msgid "Add a tag"
msgstr "添加标签"

#: src/templates/show.html:269 src/templates/steps-links-edit.html:124
#: src/templates/steps-links-edit.html:156
msgid "Add a link"
msgstr "添加链接"

#: src/templates/steps-links-edit.html:156
msgid "from the database"
msgstr "从数据库添加"

#: web/ucp.php:41 src/templates/head.html:138 src/templates/sysconfig.html:72
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: src/templates/head.html:148
msgid "Logout"
msgstr "退出登录"

#: src/templates/head.html:143
msgid "Sysadmin panel"
msgstr "系统管理面板"

#. I‘m not sure about the previous paraphrase translation...
#. Should the Sysadmin be translated into something like "server admin"?
#: web/admin.php:42 src/templates/head.html:140
msgid "Admin panel"
msgstr "团队管理面板"

#: src/templates/footer.html:36
msgid "Powered by"
msgstr "Powered by"

#: src/templates/head.html:202
msgid "You can have experiments templates (%sControl Panel%s)."
msgstr "您可以拥有自己的实验模板（%s控制面板%s）。"

#: src/templates/head.html:211
msgid "If you press Ctrl Shift D in the editor, the date will appear under the cursor."
msgstr "如果您在编辑器中按下 Ctrl+Shift+D，日期将会插入到光标处。"

#: src/templates/admin.html:787 src/templates/permissions-edit-modal.html:46
#: src/templates/profile.html:30 src/templates/sysconfig.html:42
#: src/templates/sysconfig.html:67 src/templates/sysconfig.html:993
#: src/templates/view-permissions-details.html:5
msgid "Teams"
msgstr "团队"

#: src/templates/ts-config.html:46
msgid "URL for external timestamping service:"
msgstr "外部时间戳服务 URL："

#: web/app/controllers/RegisterController.php:63
msgid "Registration successful :)<br>Your account must now be validated by an admin.<br>You will receive an email when it is done."
msgstr "注册成功 :)<br>您的帐户现在必须由管理员进行验证。<br>验证通过后，您将会收到一封邮件。"

#: src/templates/pdf.html:98 src/templates/uploads.html:28
msgid "Attached file"
msgid_plural "Attached files"
msgstr[0] "附件"

#: src/classes/i18n4Js.php:43
msgid "Drop files here to upload"
msgstr "拖动文件到此处进行上传"

#: src/models/Revisions.php:83
msgid "You cannot restore a revision of a locked item!"
msgstr "您无法还原已锁定项目的修订！"

#: src/templates/ts-config.html:49
msgid "This should be the URL used for %sRFC 3161%s-compliant timestamping requests."
msgstr "这里应该输入用于 %sRFC 3161%s-兼容 的时间戳请求的URL。"

#: src/templates/sysconfig.html:29
msgid "Installed version:"
msgstr "已安装版本："

#: src/templates/ucp.html:233
msgid "Miscellaneous"
msgstr "杂项"

#: src/templates/footer.html:40
msgid "seconds"
msgstr "秒"

#: src/templates/show.html:46 src/templates/ucp.html:103
msgid "Sort"
msgstr "排序"

#: src/templates/login.html:141
msgid "Remember me"
msgstr "记住我"

#: web/app/controllers/ResetPasswordController.php:125
msgid "New password inserted. You can now login."
msgstr "已配置新密码。您现在可以登录。"

#: src/templates/view-edit-template.html:107
#: src/templates/view-edit-toolbar.html:251
msgid "Lock/Unlock item"
msgstr "锁定/解锁项目"

#: src/templates/sysconfig.html:385
msgid "Send a test email"
msgstr "发送一封测试邮件"

#: src/templates/onboarding-email-modal.html:20
#: src/templates/sysconfig.html:325 src/templates/sysconfig.html:390
#: src/templates/team.html:245
msgid "Send"
msgstr "发送"

#: src/templates/catstat-edit.html:4 src/templates/catstat-view.html:12
#: src/templates/pdf.html:36 src/templates/show-templates-select.html:20
#: src/templates/show.html:52 src/templates/show.html:335
#: src/templates/sysconfig.html:1047 src/templates/ucp.html:94
msgid "Category"
msgstr "类别"

#: src/templates/show.html:351
msgid "Rating"
msgstr "等级"

#: src/templates/ucp.html:107
msgid "DESC"
msgstr "降序"

#: src/templates/ucp.html:106
msgid "ASC"
msgstr "升序"

#: src/templates/admin.html:285 src/templates/admin.html:391
#: src/templates/admin.html:465 src/templates/admin.html:512
#: src/templates/create-statuslike-modal.html:19 src/templates/edit.html:160
msgid "Color"
msgstr "颜色"

#: src/templates/admin.html:12 src/templates/admin.html:225
#: src/templates/admin.html:232 src/templates/admin.html:299
#: src/templates/admin.html:358 src/templates/admin.html:479
#: src/templates/admin.html:526 src/templates/admin.html:648
#: src/templates/admin.html:666 src/templates/admin.html:667
#: src/templates/admin.html:773 src/templates/editusers.html:66
#: src/templates/link-view-one.html:29 src/templates/profile.html:282
#: src/templates/show.html:229 src/templates/steps-links-edit.html:16
#: src/templates/sysconfig.html:783 src/templates/sysconfig.html:818
#: src/templates/ucp.html:501 src/templates/upload-dropdown-menu.html:107
#: src/templates/uploads.html:119 src/templates/view-edit-toolbar.html:322
#: src/templates/view.html:163
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: src/templates/sysconfig.html:304
msgid "Send a Mass Email"
msgstr "群发邮件"

#: src/templates/sysconfig.html:319
msgid "Email Subject"
msgstr "邮件主题"

#: src/templates/sysconfig.html:322
msgid "Email Body"
msgstr "邮件内容"

#: src/classes/Tools.php:99
msgid "This section is out of your reach!"
msgstr "您没有权限访问该区域！"

#: src/classes/Tools.php:101
msgid "An error occurred!"
msgstr "错误！"

#: src/templates/uploads.html:200
msgid "Stick"
msgstr "棍"

#: src/templates/uploads.html:182
msgid "Style"
msgstr "样式"

#: src/classes/i18n4Js.php:64 src/exceptions/ResourceNotFoundException.php:25
msgid "Nothing to show with this id"
msgstr "该 ID 没有任何记录"

#: src/templates/changelog.html:10 src/templates/revisions.html:13
msgid "Go back"
msgstr "返回"

#: src/templates/dashboard.html:90 src/templates/team.html:5
#: src/templates/ucp.html:119
msgid "Scheduler"
msgstr "调度表"

#: src/templates/team.html:114
msgid "No bookable items."
msgstr "没有可预订的项目。"

#: src/templates/ucp.html:72
msgid "Display"
msgstr "显示"

#: src/templates/ucp.html:128
msgid "Keyboard Shortcuts"
msgstr "键盘快捷键"

#: src/templates/team.html:219 src/templates/ucp.html:433
msgid "Experiments Templates"
msgstr "实验模板"

#: src/templates/admin.html:12
msgid "Validate"
msgstr "批准"

#. “Group”在这里不涉及每个用户的具体职能，“群组”或者“小组”可能是更好的翻译
#: src/templates/admin.html:23 src/templates/profile.html:41
#: src/templates/search.html:173 src/templates/view-permissions-details.html:14
msgid "Groups"
msgstr "小组"

#: src/templates/admin.html:63
msgid "Configure your Team"
msgstr "配置团队"

#: src/templates/editusers.html:171
msgid "Reset user password"
msgstr "重置密码"

#: src/templates/change-pass.html:9
msgid "characters minimum"
msgstr "最小字符数"

#: src/templates/admin.html:138 src/templates/admin.html:154
msgid "Common Experiment Template"
msgstr "通用实验模板"

#: src/templates/admin.html:206
msgid "Create a group"
msgstr "创建小组"

#: src/templates/admin.html:809 src/templates/favtags-panel.html:24
#: src/templates/permissions-edit-modal.html:93
#: src/templates/steps-links-edit.html:126
#: src/templates/steps-links-edit.html:158 src/templates/todolist-panel.html:8
#: src/templates/todolist-panel.html:10 src/templates/todolist-panel.html:11
msgid "Add"
msgstr "添加"

#: src/templates/admin.html:221
msgid "Existing groups"
msgstr "现有的小组"

#: src/templates/admin.html:48 src/templates/sysconfig.html:64
msgid "Usage Statistics"
msgstr "使用情况统计"

#: src/templates/sysconfig.html:184
msgid "Operating System"
msgstr "操作系统"

#: src/templates/sysconfig.html:186
msgid "PHP Version"
msgstr "PHP 版本"

#: src/templates/sysconfig.html:189
msgid "Largest integer supported"
msgstr "最大整数支持"

#: src/templates/sysconfig.html:190
msgid "PHP configuration directory"
msgstr "PHP 配置文件夹"

#: src/templates/sysconfig.html:553
msgid "Timestamping Configuration"
msgstr "时间戳配置"

#: src/templates/sysconfig.html:398
msgid "Security Settings"
msgstr "安全设置"

#: src/templates/sysconfig.html:333
msgid "E-mail Settings"
msgstr "E-mail 设置"

#: src/templates/head.html:111 src/templates/head.html:188
#: src/templates/search.html:33
msgid "Help"
msgstr "帮助"

#: src/templates/head.html:205
msgid "You can make links inside the text by typing # and an autocomplete menu will spawn with a list of Experiments/Items."
msgstr "您可以通过输入 # 号在文本中插入链接，自动完成功能将会弹出一个实验/项目的列表。"

#: src/templates/search.html:184
msgid "And visibility is:"
msgstr "可见性:"

#: src/templates/search.html:186
msgid "Select visibility"
msgstr "选择可见性"

#: src/templates/footer.html:42
msgid "Memory usage:"
msgstr "内存使用："

#: src/templates/footer.html:43
msgid "bytes"
msgstr "字节"

#: src/templates/login.html:178
msgid "Login through your institution"
msgstr "通过您的机构登录"

#: src/templates/ucp.html:476
msgid "Generate an API Key"
msgstr "生成 API 密匙"

#: src/templates/duplicate-modal.html:23
#: src/templates/view-edit-template.html:85
#: src/templates/view-edit-toolbar.html:187
msgid "Duplicate"
msgstr "复制"

#: src/templates/show-item.html:79 src/templates/show.html:331
#: src/templates/view.html:110
msgid "Next step"
msgstr "下一步骤"

#: src/templates/steps-links-edit.html:86
#: src/templates/steps-links-edit.html:88
msgid "Add a step"
msgstr "添加步骤"

#: src/templates/edit.html:151
msgid "Draw something"
msgstr "绘制"

#: src/templates/edit.html:183 src/templates/filter-input-snippet.html:6
#: src/templates/json-editor.html:44 src/templates/sysconfig.html:279
#: src/templates/sysconfig.html:293 src/templates/sysconfig.html:366
#: src/templates/sysconfig.html:450 src/templates/sysconfig.html:456
#: src/templates/sysconfig.html:484 src/templates/sysconfig.html:894
#: src/templates/ts-config.html:37
msgid "Clear"
msgstr "清除"

#: src/templates/sysconfig.html:366 src/templates/sysconfig.html:894
#: src/templates/ts-config.html:37
msgid "A password is already set."
msgstr "密码已存在。"

#: src/templates/ucp.html:105
msgid "Use default"
msgstr "使用默认的"

#: src/templates/pdf.html:122 src/templates/team.html:271
#: src/templates/team.html:294 src/templates/ucp.html:97
#: src/templates/uploads.html:65
msgid "Comment"
msgid_plural "Comments"
msgstr[0] "评论"

#: src/templates/ucp.html:167
msgid "Only lowercase letters are allowed."
msgstr "只允许小写字母。"

#: src/templates/ucp.html:237
msgid "Disable the rich text editor and write Markdown directly"
msgstr "禁止使用富文本编辑器，直接用 Markdown 编写"

#: src/templates/ucp.html:255
msgid "Default visibility for new experiments"
msgstr "新实验的设置默认可见性"

#: src/Enums/Usergroup.php:26 src/templates/changelog-block.html:7
#: src/templates/editusers.html:72 src/templates/field-builder-modal.html:53
#: src/templates/pdf.html:162 src/templates/todolist-panel.html:28
msgid "User"
msgstr "用户"

#: src/templates/sysconfig.html:90
msgid "If you are behind a firewall/proxy, enter the address here. Example: http://proxy.example.com:3128"
msgstr "如果您在一个防火墙/代理服务器之后，请将地址输入在此。示例：http://proxy.example.com:3128"

#: src/templates/admin.html:322 src/templates/view-edit-template.html:65
#: src/templates/view-edit-toolbar.html:164
msgid "Back to listing"
msgstr "返回列表"

#: src/templates/create-new-item-modal.html:25 src/templates/create-new.html:23
msgid "Manage templates"
msgstr "管理模板"

#: src/templates/show.html:207
msgid "Welcome to eLabFTW. Use the 'Create new' button to get started!"
msgstr "欢迎来到 eLabFTW。从 '创建' 按钮开始体验！"

#: src/templates/show.html:25
msgid "Select all"
msgstr "全选"

#: src/templates/show.html:27
msgid "Clear selection"
msgstr "取消已选"

#: src/templates/show.html:28
msgid "Invert selection"
msgstr "反选"

#: src/templates/admin.html:766 src/templates/show.html:212
msgid "With selected:"
msgstr "选择："

#: src/templates/show.html:243 src/templates/show.html:245
msgid "Change status"
msgstr "更改状态"

#: src/models/Uploads.php:294
msgid "Please make sure to remove any reference to this file in the body!"
msgstr "请确保已移除正文对此文件的所有引用！"

#: src/templates/upload-dropdown-menu.html:13
#: src/templates/upload-dropdown-menu.html:20
#: src/templates/upload-dropdown-menu.html:27
#: src/templates/upload-dropdown-menu.html:34
msgid "Insert in text at cursor position"
msgstr "插入至文本光标处"

#: src/templates/archive-user-modal.html:7 src/templates/editusers.html:231
msgid "Archive user"
msgstr "归档用户"

#: src/templates/login.html:201
msgid "Login as anonymous visitor"
msgstr "匿名登录"

#: src/templates/view-edit-template.html:94
msgid "Import to your profile"
msgstr "导入到您的个人配置"

#: src/templates/ucp.html:182
msgid "PDF configuration"
msgstr "PDF 配置"

#: src/templates/ucp.html:185
msgid "Select paper format for PDF"
msgstr "选择 PDF 的纸张规格"

#: src/templates/upload-dropdown-menu.html:72 src/templates/uploads.html:108
msgid "Upload a new version of this file"
msgstr "上传新版本文件"

#. Dose this "proteins" actually means the proteins?
#: src/templates/uploads.html:188
msgid "Cartoon (proteins only)"
msgstr "卡通（仅限蛋白质）"

#: src/templates/uploads.html:191
msgid "Cross"
msgstr "十字"

#: src/templates/uploads.html:194
msgid "Line"
msgstr "线"

#: src/templates/uploads.html:197
msgid "Sphere"
msgstr "球"

#: src/templates/sysconfig.html:191
msgid "Maximum file size for uploaded files"
msgstr "上传文件的最大尺寸"

#: src/templates/sysconfig.html:193
msgid "Timezone"
msgstr "时区"

#: src/templates/json-editor.html:65 src/templates/profile.html:6
#: src/templates/sysconfig.html:181 src/templates/sysconfig.html:498
msgid "Information"
msgstr "信息"

#: src/templates/steps-links-edit.html:29
#: src/templates/steps-links-view.html:12
msgid "completed"
msgstr "已完成"

#: src/templates/view.html:157
msgid "commented"
msgstr "已评论"

#: src/templates/archive-user-modal.html:15
#: src/templates/booking-params-modal.html:7
#: src/templates/booking-params-modal.html:65
#: src/templates/create-new-item-modal.html:14
#: src/templates/create-statuslike-modal.html:7
#: src/templates/create-statuslike-modal.html:25
#: src/templates/duplicate-modal.html:7 src/templates/editusers.html:55
#: src/templates/editusers.html:102 src/templates/export-menu.html:7
#: src/templates/export-menu.html:28 src/templates/export-menu.html:62
#: src/templates/export-modal.html:7 src/templates/export-modal.html:99
#: src/templates/favtags-panel.html:2 src/templates/field-builder-modal.html:11
#: src/templates/field-builder-modal.html:143
#: src/templates/field-builder-modal.html:156
#: src/templates/field-builder-modal.html:190 src/templates/footer.html:54
#: src/templates/footer.html:104 src/templates/footer.html:111
#: src/templates/head.html:189 src/templates/head.html:228
#: src/templates/idp-modal.html:7 src/templates/login.html:11
#: src/templates/login.html:25 src/templates/onboarding-email-modal.html:6
#: src/templates/ownership-transfer-modal.html:7
#: src/templates/ownership-transfer-modal.html:23
#: src/templates/permissions-edit-modal.html:30
#: src/templates/permissions-edit-modal.html:116
#: src/templates/procurement-params-modal.html:7
#: src/templates/procurement-params-modal.html:47
#: src/templates/register.html:14 src/templates/register.html:22
#: src/templates/search-syntax-doc-modal.html:6
#: src/templates/search-syntax-doc-modal.html:197
#: src/templates/sysconfig.html:13 src/templates/team.html:23
#: src/templates/team.html:97 src/templates/todolist-panel.html:2
#: src/templates/ucp.html:31 src/templates/uploads.html:8
#: src/templates/uploads.html:16 src/templates/view-edit-toolbar.html:7
#: src/templates/view-edit-toolbar.html:30
#: src/templates/view-edit-toolbar.html:43
#: src/templates/view-edit-toolbar.html:66
#: src/templates/view-edit-toolbar.html:90
#: src/templates/view-edit-toolbar.html:135
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: src/templates/head.html:135 src/templates/todolist-panel.html:4
msgid "Todolist"
msgstr "待办清单"

#: src/templates/head.html:136 src/templates/json-editor.html:51
#: src/templates/link-view-one.html:26 src/templates/profile.html:8
#: src/templates/profile.html:142 src/templates/profile.html:147
#: src/templates/profile.html:233
msgid "Import"
msgstr "导入"

#: src/templates/admin.html:28
msgid "Tag manager"
msgstr "标签管理"

#: src/templates/admin.html:635
msgid "Manage tags of the team"
msgstr "管理团队标签"

#: src/templates/search.html:104 src/templates/search.html:116
msgid "Select status"
msgstr "选择状态"

#: src/templates/search.html:198
msgid "Select number of stars"
msgstr "选择评级"

#: src/templates/head.html:199
msgid "You can use a TODOlist by pressing '%s'."
msgstr "您可以按 '%s' 来使用待办清单。"

#: src/templates/login.html:48 src/templates/login.html:50
#: src/templates/login.html:72 src/templates/login.html:74
#: src/templates/login.html:207 src/templates/login.html:210
#: src/templates/register.html:44 src/templates/register.html:45
msgid "Select a team"
msgstr "选择一个团队"

#: src/templates/register.html:13
msgid "Privacy policy"
msgstr "隐私政策"

#: src/templates/admin.html:59 src/templates/sysconfig.html:68
msgid "Generate report"
msgstr "生成报告"

#: src/templates/sysconfig.html:137
msgid "This allows search engines to crawl the site. Visitors will be automatically logged in in the specified team."
msgstr "该选项允许搜索引擎爬取本网站。游客将自动登录到指定的团队中。"

#: src/templates/sysconfig.html:147
msgid "This has no effect if open science mode is disabled."
msgstr "如果禁用开放式科学模式，则无效。"

#: src/templates/sysconfig.html:332
msgid "Without a valid way to send emails, users won't be able to reset their password. It is recommended to create a specific %ssmtp2go.com%s account and add the information here."
msgstr "如果没有有效的发送电子邮件的方法，用户将无法重设密码。建议创建一个特定的 %ssmtp2go.com%s 账户，然后填写信息到此处。"

#: src/templates/sysconfig.html:474
msgid "Note: the text below is a template and must be edited and saved."
msgstr "注意：下面的文本是模板，必须进行编辑和保存。"

#: src/templates/editusers.html:1 src/templates/editusers.html:4
msgid "Search users"
msgstr "搜索用户"

#: src/templates/editusers.html:113 src/templates/editusers.html:130
msgid "User ID"
msgstr "用户 ID"

#: src/templates/editusers.html:240
msgid "Delete user"
msgstr "删除用户"

#: src/templates/editusers.html:250
msgid "No user found!"
msgstr "找不到用户！"

#: src/templates/login.html:187
msgid "Select an identity provider"
msgstr "选择身份提供者"

#: src/classes/i18n4Js.php:47
msgid "The selected item(s) and all associated data will be permanently deleted. This cannot be undone. Are you sure?"
msgstr "所选项目和所有相关数据将被永久删除。这不能被撤销。您确定吗？"

#: src/classes/i18n4Js.php:70
msgid "Delete this tag?"
msgstr "删除这个标签？"

#: src/templates/revisions.html:33 src/templates/show-item.html:69
msgid "by"
msgstr "由"

#: src/templates/view-edit-toolbar.html:192
msgid "Book item"
msgstr "预订项目"

#: src/templates/ucp.html:315
msgid "Enter your password to edit your profile."
msgstr "输入密码以编辑您的个人资料。"

#: src/templates/ucp.html:16
msgid "API keys"
msgstr "API 密钥"

#: src/templates/ucp.html:481
msgid "Existing keys"
msgstr "现有密钥"

#: src/templates/admin.html:98 src/templates/ucp.html:467
#: src/templates/ucp.html:487 src/templates/ucp.html:498
msgid "Permissions"
msgstr "权限"

#: src/templates/sysconfig.html:218 src/templates/ucp.html:488
#: src/templates/ucp.html:499 src/templates/uploads.html:66
msgid "Creation date"
msgstr "创建日期"

#: src/templates/ucp.html:470 src/templates/ucp.html:498
msgid "Read/Write"
msgstr "读/写"

#: src/templates/ucp.html:469 src/templates/ucp.html:498
msgid "Read Only"
msgstr "只读"

#: src/templates/ucp.html:445
msgid "Create new key"
msgstr "新建密钥"

#: src/templates/team.html:181
msgid "You belong to the %s team."
msgstr "您属于 %s 团队。"

#: src/templates/onboarding-email.html:13
#: src/templates/onboarding-email.html:56 src/templates/team.html:239
msgid "Subject"
msgstr "主题"

#: src/templates/onboarding-email.html:25
#: src/templates/onboarding-email.html:68 src/templates/sysconfig.html:1049
#: src/templates/team.html:241
msgid "Content"
msgstr "内容"

#: web/app/controllers/TeamController.php:65
msgid "Email sent to %d users"
msgstr "电子邮件已发送给 %d 位用户"

#: web/app/controllers/RegisterController.php:32
msgid "Registration is disabled."
msgstr "注册被禁用。"

#: web/app/controllers/ResetPasswordController.php:64
msgid "Email provided is invalid."
msgstr "提供的电子邮件地址无效。"

#: src/controllers/AbstractEntityController.php:256
msgid "This item is locked. You cannot edit it!"
msgstr "该项目被锁定。您无法编辑！"

#: src/classes/ContentParams.php:37 src/classes/StepParams.php:45
#: src/classes/TagParam.php:33
msgid "Input is too short! (minimum: %d)"
msgstr "输入太短！（最低：%d）"

#: src/models/AbstractEntity.php:579
msgid "This experiment was locked by %s. You don't have the rights to unlock this."
msgstr "此实验已被 %s 锁定。您无权解锁。"

#: src/templates/archive-user-modal.html:4 src/templates/editusers.html:227
msgid "Unarchive user"
msgstr "解档用户"

#: src/templates/upload-dropdown-menu.html:51
msgid "Annotate this image"
msgstr "注释此图像"

#: src/templates/edit.html:205 src/templates/upload-dropdown-menu.html:65
msgid "Save as image"
msgstr "另存为图片"

#: src/templates/view-edit-toolbar.html:201
#: src/templates/view-edit-toolbar.html:204
msgid "Share"
msgstr "分享"

#: src/templates/admin.html:67 src/templates/sysconfig.html:270
msgid "Announcement"
msgstr "公告"

#: src/templates/admin.html:70 src/templates/sysconfig.html:272
msgid "The following text will be displayed to all users on all pages while it's active."
msgstr "启用后，以下文本将在所有页面上显示给所有用户。"

#: src/templates/pdf.html:86 src/templates/steps-links-edit.html:4
#: src/templates/steps-links-view.html:4
msgid "Steps"
msgstr "步骤"

#: src/templates/show.html:138 src/templates/show.html:139
msgid "Results per page"
msgstr "每页项目数"

#: src/templates/edit.html:167
msgid "Stroke width"
msgstr "行程宽度"

#: src/templates/edit.html:174
msgid "Eraser"
msgstr "橡皮"

#: src/classes/i18n4Js.php:68
msgid "Delete this step?"
msgstr "删除此步骤？"

#: src/classes/i18n4Js.php:52
msgid "Delete this link?"
msgstr "删除此链接？"

#: src/templates/json-editor.html:6
msgid "JSON Editor"
msgstr "JSON 编辑器"

#: src/templates/view-edit-template.html:80
msgid "Create experiment from template"
msgstr "从模版创建实验"

#: src/templates/admin.html:242 src/templates/admin.html:807
#: src/templates/permissions-edit-modal.html:91
msgid "Add user"
msgstr "添加用户"

#: src/templates/show.html:24
msgid "Expand all"
msgstr "展开"

#: src/templates/head.html:96 src/templates/search.html:279
msgid "Clear all"
msgstr "清除所有"

#: src/templates/sysconfig.html:414
msgid "Enforce a domain name for emails"
msgstr "强制使用的 Email 域名"

#: src/templates/sysconfig.html:417
msgid "Only email addresses at this domain will be allowed to register an account."
msgstr "仅允许此域名中的 Email 地址注册账户。"

#: src/templates/editusers.html:258
msgid "Add account"
msgstr "新建账户"

#: src/templates/team.html:22
msgid "Edit event"
msgstr "编辑事件"

#: src/templates/team.html:42 src/templates/team.html:58
msgid "Unbind"
msgstr "解除绑定"

#: src/templates/team.html:40
msgid "Bind an experiment"
msgstr "绑定一个实验"

#: src/templates/team.html:49 src/templates/team.html:65
msgid "Attach"
msgstr "绑定"

#: src/templates/upload-dropdown-menu.html:58
msgid "Load into JSON Editor"
msgstr "使用 JSON 编辑器加载"

#: src/templates/ucp.html:268
msgid "Default write permission for new experiments"
msgstr "新实验的默认写入权限"

#: src/templates/register.html:60
msgid "Only emails @%s are authorized to register"
msgstr "只有 @%s 的电子邮件才有权注册"

#: src/templates/show.html:24
msgid "Collapse all"
msgstr "折叠所有"

#: src/services/Check.php:46 src/services/PasswordValidator.php:32
msgid "Password must contain at least %d characters."
msgstr "密码必须至少包含 %d 个字符。"

#: src/templates/editusers.html:186 src/templates/steps-links-edit.html:33
#: src/templates/ucp.html:393 src/templates/upload-dropdown-menu.html:3
#: src/templates/view-edit-template.html:141
#: src/templates/view-edit-toolbar.html:291
msgid "More options"
msgstr "更多选项"

#: src/templates/view-edit-template.html:156
msgid "Manage Permissions"
msgstr "管理权限"

#: src/templates/editusers.html:114 src/templates/editusers.html:131
msgid "Team(s)"
msgstr "团队"

#: src/templates/login.html:10
msgid "Reset your password"
msgstr "重置您的密码"

#: src/templates/login.html:20
msgid "Send reset link"
msgstr "发送重置链接"

#: src/templates/login.html:124
msgid "Login to your account"
msgstr "登录您的账户"

#: src/templates/login.html:146
msgid "Forgot password?"
msgstr "忘记密码？"

#. %sTranslation%s is OK. Please ignore the QA check information!
#: src/templates/login.html:171
msgid "Don't have an account? %sRegister%s now!"
msgstr "还没有账户？%s立即注册%s！"

#: src/templates/login.html:99
msgid "Your account is linked to several teams. Select in which team you want to log in"
msgstr "您的账户已关联到多个团队。 选择您要登录的团队"

#: src/Auth/Local.php:51 src/Auth/Local.php:138
#: src/controllers/LoginController.php:224
#: src/exceptions/InvalidCredentialsException.php:24
msgid "Invalid email/password combination."
msgstr "无效的电子邮件/密码组合。"

#: src/templates/editusers.html:90
msgid "Add team"
msgstr "添加团队"

#: src/exceptions/InvalidCsrfTokenException.php:24 web/login.php:108
msgid "Your session expired."
msgstr "您的会话已过期。"

#: src/templates/footer.html:7
msgid "Code repository on GitHub"
msgstr "GitHub上 的代码存储库"

#: src/templates/footer.html:11
msgid "Join the discussion on Gitter"
msgstr "加入 Gitter 上的讨论"

#: src/templates/sysconfig.html:132
msgid "Registration and authentication configuration"
msgstr "注册和认证配置"

#: web/make.php:28 src/templates/admin.html:27 src/templates/admin.html:565
#: src/templates/admin.html:596 src/templates/admin.html:617
#: src/templates/export-menu.html:16 src/templates/export-menu.html:50
#: src/templates/export-menu.html:91 src/templates/export-menu.html:98
#: src/templates/head.html:137 src/templates/profile.html:9
#: src/templates/profile.html:243 src/templates/show.html:216
#: src/templates/show.html:217
msgid "Export"
msgstr "导出"

#: web/app/controllers/ResetPasswordController.php:88 web/change-pass.php:29
#: src/templates/login.html:16
msgid "Reset password"
msgstr "重设密码"

#: web/register.php:25
msgid "Register"
msgstr "注册"

#: web/register.php:37
msgid "Please %slogout%s before you register another account."
msgstr "注册另一个账户之前，请先 %s退出登录%s。"

#: web/register.php:45
msgid "No local account creation is allowed!"
msgstr "不允许创建本地账户！"

#: web/profile.php:33 src/templates/profile.html:20
msgid "Profile"
msgstr "个人资料"

#: web/sysconfig.php:42
msgid "eLabFTW Configuration"
msgstr "eLabFTW 配置"

#: web/revisions.php:29
msgid "Revisions"
msgstr "修订"

#: src/templates/ucp.html:93
msgid "Last modified"
msgstr "最后修改"

#: src/templates/register.html:94
msgid "I agree with the %sPrivacy Policy%s"
msgstr "我同意 %s隐私政策%s"

#: src/templates/view-edit-template.html:148
#: src/templates/view-edit-toolbar.html:308
msgid "Switch editor"
msgstr "切换编辑器"

#: src/templates/related-snippet.html:6
msgid "Related experiments"
msgstr "关联的实验"

#: src/templates/view-edit-toolbar.html:172
msgid "View mode"
msgstr "阅读模式"

#: src/templates/link-view-one.html:20 src/templates/revisions.html:30
#: src/templates/show-item-table.html:28 src/templates/show-item.html:119
msgid "Toggle content"
msgstr "切换内容"

#: src/templates/sysconfig.html:53
msgid "External auth"
msgstr "外部认证"

#: src/templates/sysconfig.html:99
msgid "Setting this to a low value will help keeping the database size small. Setting this to 0 will allow infinite number of revisions stored."
msgstr "调低数值有助于减小数据库大小。设置为 0 将允许保存无限数量的修订。"

#: src/templates/sysconfig.html:963
msgid "External authentication mapping"
msgstr "外部认证映射"

#: src/templates/related-snippet.html:6 src/templates/related-snippet.html:23
#: src/templates/search.html:33 src/templates/steps-links-view.html:4
#: src/templates/steps-links-view.html:30
#: src/templates/steps-links-view.html:45 src/templates/templates-view.html:22
#: src/templates/todolist-panel.html:4 src/templates/todolist-panel.html:38
#: src/templates/todolist-panel.html:45 src/templates/uploads.html:27
#: src/templates/view.html:140 src/templates/view.html:152
msgid "Toggle visibility"
msgstr "切换可见性"

#: src/templates/show-item.html:112 src/templates/view-edit-template.html:141
#: src/templates/view-edit-toolbar.html:245
#: src/templates/view-edit-toolbar.html:291
msgid "Toggle pin"
msgstr "切换固定状态"

#: src/templates/view.html:131
msgid "Last modified on %s"
msgstr "最后修改于 %s"

#: src/classes/i18n4Js.php:74
msgid "File comment"
msgstr "档案评论"

#: src/models/notifications/SelfNeedValidation.php:31
msgid "Hi. Your account has been created but it is currently inactive (you cannot log in). The team admin has been notified and will validate your account. You will receive an email when it is done."
msgstr "Hi. 您的账户已被创建但尚未激活（您目前仍无法登录）。团队管理员已收到通知并会验证您的账户。当验证完成您会收到一封邮件。"

#: src/templates/editusers.html:260
msgid "Note: new user will need to use the \"Forgot password\" button on the login page to set a password."
msgstr "注意：新用户将需要使用登录页面上的 “忘记密码” 按钮来设置密码。"

#: src/templates/sysconfig.html:418
msgid "You can add several domains by separating them with a comma."
msgstr "您可以使用逗号分隔多个域名。"

#: src/templates/sysconfig.html:968
msgid "Remote user"
msgstr "远程用户"

#: src/templates/sysconfig.html:999
msgid "Logout URL"
msgstr "登出 URL"

#: src/templates/view-edit-template.html:164
msgid "Destroy template"
msgstr "销毁模板"

#: src/templates/admin.html:104
msgid "Enforce read permissions?"
msgstr "强制执行读取权限？"

#: src/templates/admin.html:105
msgid "Select if you want to enforce read permissions on experiments"
msgstr "选择是否要对实验强制执行读取权限"

#: src/templates/admin.html:108
msgid "Enforced read permissions on experiments"
msgstr "强制执行实验的读取权限为"

#: src/templates/admin.html:115
msgid "Enforce the read permission for all experiments of users in this team."
msgstr "对该团队中所有用户的实验强制执行读取权限。"

#: src/templates/admin.html:120
msgid "Enforce write permissions?"
msgstr "强制执行写入权限？"

#: src/templates/admin.html:121
msgid "Select if you want to enforce write permissions on experiments"
msgstr "选择是否要对实验强制执行写入权限"

#: src/templates/admin.html:124
msgid "Enforced write permissions on experiments"
msgstr "强制执行实验的写入权限为"

#: src/templates/admin.html:131
msgid "Enforce the write permission for all experiments of users in this team."
msgstr "对该团队中所有用户的实验强制执行写入权限。"

#: src/templates/editusers.html:97 src/templates/show.html:173
msgid "Go"
msgstr "开始"

#: src/templates/todolist-panel.html:23
msgid "Unfinished steps"
msgstr "未完成的步骤"

#: src/models/AbstractEntity.php:718
msgid "Read permissions enforced by admin. Aborting change."
msgstr "读取权限由管理员强制执行。中止更改。"

#: src/classes/i18n4Js.php:60 src/templates/duplicate-modal.html:11
#: src/templates/footer.html:58 src/templates/head.html:193
#: src/templates/idp-modal.html:12 src/templates/login.html:15
#: src/templates/search-syntax-doc-modal.html:10
#: src/templates/sysconfig.html:17 src/templates/team.html:27
#: src/templates/ucp.html:35 src/templates/view-edit-toolbar.html:47
#: src/templates/view-edit-toolbar.html:70
#: src/templates/view-edit-toolbar.html:94
msgid "Please wait…"
msgstr "请稍候…"

#: src/templates/create-new.html:8
msgid "Toggle create new menu"
msgstr "切换新建菜单"

#: src/templates/create-new.html:33 src/templates/json-editor.html:20
#: src/templates/show-templates-select.html:7
msgid "Import from file"
msgstr "从文件导入"

#: src/classes/i18n4Js.php:50 src/templates/uploads.html:64
msgid "Filename"
msgstr "文件名"

#: src/classes/i18n4Js.php:63
msgid "Enter name of the file"
msgstr "输入文件名"

#: src/templates/view-edit-toolbar.html:332
msgid "Owned by %s"
msgstr "所有者 %s"

#: src/templates/admin.html:638
msgid "Deduplicate"
msgstr "去重"

#: web/login.php:58 src/templates/mfa.html:7 src/templates/ucp.html:348
msgid "Two Factor Authentication"
msgstr "双重验证"

#: src/templates/mfa.html:63
msgid "Verify"
msgstr "验证"

#: src/templates/ucp.html:84
msgid "Item list (default)"
msgstr "项目列表（默认）"

#: src/templates/ucp.html:85
msgid "Tabular"
msgstr "表格"

#: src/templates/ucp.html:351
msgid "Use two-factor authentication?"
msgstr "启用双重验证?"

#: src/templates/sysconfig.html:844
msgid "Toggle LDAP login"
msgstr "切换 LDAP 登录"

#: src/templates/sysconfig.html:855
msgid "LDAP Host"
msgstr "LDAP 主机"

#: src/templates/sysconfig.html:858
msgid "Domain name or IP address"
msgstr "域名或 IP 地址"

#: src/templates/sysconfig.html:862
msgid "LDAP Port"
msgstr "LDAP 端口"

#: src/templates/sysconfig.html:865
msgid "Default: 389 LDAPS: 636"
msgstr "默认值: 389 LDAPS: 636"

#: src/templates/sysconfig.html:877
msgid "Username"
msgstr "用户名"

#: src/templates/sysconfig.html:868
msgid "Use TLS"
msgstr "使用 TLS"

#: src/templates/login.html:114
msgid "You are already authenticated"
msgstr "您已通过验证"

#: src/templates/login.html:88 src/templates/login.html:116
msgid "Continue"
msgstr "继续"

#: src/templates/login.html:156
msgid "Local"
msgstr "本地"

#: src/templates/admin.html:770 src/templates/show.html:226
msgid "Lock"
msgstr "锁定"

#: src/templates/editusers.html:123 src/templates/editusers.html:168
#: src/templates/sysconfig.html:220 src/templates/team.html:274
#: src/templates/team.html:301 src/templates/uploads.html:68
msgid "Actions"
msgstr "操作"

#: src/models/notifications/UserCreated.php:34
#: src/models/notifications/UserNeedValidation.php:36
msgid "Hi. A new user registered an account on eLabFTW: %s (%s)."
msgstr "Hi. 一个新用户在 eLabFTW 注册了：%s (%s)。"

#: src/models/notifications/UserNeedValidation.php:41
msgid "Head to the admin panel to validate the account: %s"
msgstr "前往管理员面板并验证账户: %s"

#: src/exceptions/UnauthorizedException.php:25
msgid "Authentication required"
msgstr "需要验证"

#: src/controllers/LoginController.php:377
msgid "Two Factor Authentication was not enabled!"
msgstr "双重验证未启用!"

#: src/controllers/LoginController.php:386
msgid "The code you entered is not valid!"
msgstr "您输入的验证码无效！"

#: src/controllers/LoginController.php:394
msgid "Two Factor Authentication is now enabled!"
msgstr "双重验证已启用！"

#: src/classes/i18n4Js.php:57
msgid "Nothing selected!"
msgstr "未选中任何选项！"

#: src/classes/i18n4Js.php:62
msgid "Do you want to replace the file on the server with this edit?"
msgstr "您要用此编辑替换服务器上的文件吗？"

#: src/templates/sysconfig.html:106
msgid "Setting this to a high value will help keeping the database size small."
msgstr "设置为高数值有助于减小数据库体积。"

#: src/templates/sysconfig.html:432 src/templates/sysconfig.html:622
msgid "Set to 0 to disable this feature."
msgstr "设置为 0 以禁用该功能。"

#: src/templates/pdf.html:41
msgid "Created by"
msgstr "创建者"

#: src/templates/pdf.html:71
msgid "Linked item"
msgid_plural "Linked items"
msgstr[0] "链接的项目"

#: src/services/EmailValidator.php:64
msgid "This email domain is not allowed. Allowed domains: %s"
msgstr "该 Email 域名不被允许。允许的域名：%s"

#: src/classes/i18n4Js.php:49 src/templates/edit.html:130
#: src/templates/templates-view.html:22
#: src/templates/view-edit-template.html:225 src/templates/view.html:140
msgid "Extra fields"
msgstr "额外字段"

#: src/classes/i18n4Js.php:71
msgid "Template title"
msgstr "模板标题"

#: src/templates/edit.html:69 src/templates/view.html:55
msgid "Started on"
msgstr "开始于"

#: src/templates/view-edit-toolbar.html:222
msgid "Add to blockchain"
msgstr "加入区块链"

#: src/templates/sysconfig.html:284
msgid "Login page announcement"
msgstr "登录页面通知"

#: src/templates/sysconfig.html:286
msgid "The following text will be displayed only on the login page."
msgstr "这些文本将仅在登录页面上显示。"

#: src/templates/admin.html:76
msgid "An admin account will always be able to create tags."
msgstr "总是允许管理员账户创建标签。"

#: src/templates/upload-dropdown-menu.html:42 src/templates/uploads.html:104
msgid "Edit filename"
msgstr "编辑文件名"

#: src/services/Email.php:201
msgid "Sent from eLabFTW"
msgstr "发自 eLabFTW"

#: src/models/Tags.php:138
msgid "Users cannot create tags."
msgstr "用户不能创建标签。"

#: src/templates/ucp.html:246
msgid "Use ISO datetime in the text editor instead of localized one"
msgstr "在文本编辑器中使用 ISO 日期时间而不是本地时间"

#: src/templates/ownership-transfer-modal.html:6
#: src/templates/view-edit-template.html:156
#: src/templates/view-edit-toolbar.html:304
msgid "Transfer ownership"
msgstr "转移所有权"

#: src/templates/ownership-transfer-modal.html:13
msgid "New owner"
msgstr "新的所有者"

#: src/templates/edit.html:109 src/templates/edit.html:115
#: src/templates/view-edit-template.html:213
msgid "Main content"
msgstr "主要内容"

#: src/templates/steps-links-edit.html:22 src/templates/steps-links-view.html:9
msgid "Toggle completion"
msgstr "切换完成"

#: src/templates/head.html:125
msgid "User menu"
msgstr "用户菜单"

#: src/templates/head.html:196
msgid "Make sure to read the %suser guide%s."
msgstr "请务必阅读 %s用户指南%s。"

#: src/Enums/Usergroup.php:25 src/templates/editusers.html:71
#: src/templates/editusers.html:373 src/templates/team.html:204
msgid "Admin"
msgstr "管理员"

#: src/templates/admin.html:751 src/templates/show-templates-select.html:21
#: src/templates/show.html:357
msgid "Owner"
msgstr "所有者"

#: src/templates/edit.html:121
msgid "Save and go back"
msgstr "保存并返回"

#: src/templates/editusers.html:25 src/templates/profile.html:102
msgid "Show all"
msgstr "显示全部"

#: src/templates/upload-replace-form.html:6
msgid "OK"
msgstr "确定"

#: src/templates/sysconfig.html:113
msgid "If the last change is at least this days old, a revision will be created regardless of the minimum characters setting."
msgstr "如果距离上一次修改不小于此天数，则忽略最小字符限制并创建一个修订。"

#: src/templates/sysconfig.html:449
msgid "%d users are currently prevented from logging in from unknown devices."
msgstr "目前 %d 个用户被阻止从未知设备登录。"

#: src/templates/sysconfig.html:455
msgid "%d devices are currently denied authentication."
msgstr "目前 %d 个设备被拒绝身份验证。"

#: src/templates/ucp.html:93 src/templates/ucp.html:116
msgid "(default)"
msgstr "（默认）"

#: web/app/controllers/ResetPasswordController.php:74
#: web/app/controllers/ResetPasswordController.php:108
msgid "If the account exists, an email has been sent."
msgstr "如果该账户存在，则已发送电子邮件。"

#: src/controllers/LoginController.php:189
#: web/app/controllers/ResetPasswordController.php:81 web/index.php:86
msgid "Your account is not validated. An admin of your team needs to validate it!"
msgstr "您的帐户未被验证。需要您的团队的管理员验证它！"

#: web/app/controllers/ResetPasswordController.php:90
msgid "Hi. Someone (probably you) requested a new password on eLabFTW.%s Please follow this link to reset your password: %s %sThis link is only valid for %s minutes."
msgstr "Hi. 有人（大概率是您自己）申请设置 eLabFTW 的新密码。%s 请使用此链接重置您的密码：%s %s这个链接只在 %s 分钟内有效。"

#: src/services/ResetPasswordKey.php:68
msgid "This link has expired! Password reset links are only valid for %s minutes."
msgstr "此链接已失效！密码重置链接仅在 %s 分钟内有效。"

#: src/exceptions/InvalidDeviceTokenException.php:24
msgid "This browser cannot login anymore because of too many failed attempts."
msgstr "因为登录失败过多，无法再从此浏览器登录。"

#: src/models/Experiments.php:87
msgid "Experiments must use a template!"
msgstr "实验必须使用模板！"

#: src/templates/edit.html:40
msgid "Warning: this entry was modified %s seconds ago by %s."
msgstr "警告：此条目已于 %s 秒前被 %s 修改。"

#: src/templates/search.html:218 src/templates/search.html:224
msgid "Name of field"
msgstr "字段名"

#: src/templates/search.html:235 src/templates/search.html:240
msgid "Value"
msgstr "值"

#: src/templates/admin.html:539
msgid "Export database items"
msgstr "导出数据库项目"

#: src/templates/ts-config.html:11
msgid "Custom TSA"
msgstr "自定义 TSA"

#: src/templates/favtags-panel.html:4 src/templates/ucp.html:137
#: src/templates/ucp.html:153
msgid "Favorite tags"
msgstr "收藏的标签"

#: src/templates/filter-input-snippet.html:4
msgid "Filter"
msgstr "筛选"

#: src/templates/favtags-panel.html:21
msgid "Add a tag as favorite"
msgstr "添加标签到收藏"

#: src/templates/show.html:272 src/templates/steps-links-edit.html:150
msgid "Any category"
msgstr "任何类别"

#: src/classes/i18n4Js.php:69
msgid "Are you sure you want to undo this step?"
msgstr "确实要撤消此步骤吗？"

#: src/services/Email.php:73
msgid "Test email"
msgstr "测试邮件"

#: src/models/notifications/CommentCreated.php:42
msgid "New comment posted"
msgstr "新评论发布"

#: src/services/Transform.php:62
msgid "New user added to your team"
msgstr "新用户已添加到您的团队"

#: src/models/notifications/UserNeedValidation.php:33
msgid "[ACTION REQUIRED]"
msgstr "[需要采取的行动]"

#: src/models/notifications/SelfNeedValidation.php:30
msgid "Your account has been created"
msgstr "您的账户已创建"

#: src/models/notifications/SelfIsValidated.php:29
msgid "Account validated"
msgstr "账户已验证"

#: src/models/notifications/StepDeadline.php:62
msgid "Hello. A step deadline is approaching: "
msgstr "您好。即将到达步骤的截止期限: "

#: src/services/Transform.php:69
msgid "A user needs account validation."
msgstr "用户需要帐户验证。"

#: src/services/Transform.php:76
msgid "There was a problem during PDF creation."
msgstr "PDF 创建过程中出现问题。"

#: src/services/Transform.php:85
msgid "Tex rendering failed during PDF generation. The raw tex commands are retained but you might want to carefully check the generated PDF."
msgstr "生成 PDF 时 Tex 渲染失败。原始 Tex 命令会被保留，但您可能需要仔细检查生成的 PDF。"

#: src/services/Transform.php:94
msgid "Some attached PDFs could not be appended."
msgstr "无法添加某些附加的 PDF。"

#: src/services/advancedSearchQuery/exceptions/LimitDepthIsExceededException.php:22
msgid "Query is too complex!"
msgstr "查询太复杂了！"

#: web/ucp.php:89
msgid "New comment notification"
msgstr "新评论通知"

#: web/ucp.php:93
msgid "Step deadline"
msgstr "步骤截止期限"

#: web/ucp.php:101
msgid "New user created"
msgstr "新用户已创建"

#: web/ucp.php:106
msgid "New user need validation"
msgstr "新用户需要验证"

#: src/templates/admin.html:569
msgid "Export experiments of user"
msgstr "导出用户实验"

#: src/templates/head.html:89 src/templates/head.html:90
#: src/templates/ucp.html:17
msgid "Notifications"
msgstr "通知"

#: src/templates/head.html:98
msgid "No new notifications to show."
msgstr "没有要显示的新通知。"

#: src/templates/head.html:101 src/templates/ucp.html:510
msgid "Notifications settings"
msgstr "通知设置"

#: src/templates/login.html:42 src/templates/login.html:66
msgid "Request access to a team"
msgstr "申请访问团队"

#: src/templates/login.html:60 src/templates/login.html:79
msgid "Request access"
msgstr "申请访问"

#: src/templates/login.html:85
msgid "Your account has been created and will need to be validated by an admin."
msgstr "您的帐户已创建，需要管理员验证。"

#: src/templates/search-syntax-doc-modal.html:5
msgid "Search Syntax"
msgstr "搜索语法"

#: src/services/AdvancedSearchQuery.php:64
#: src/services/AdvancedSearchQuery.php:66 src/templates/search.html:14
msgid "Search query"
msgstr "搜索请求"

#: src/templates/search.html:167
msgid "Select author"
msgstr "选择作者"

#: src/templates/admin.html:605 src/templates/search.html:129
msgid "Date from"
msgstr "起始日期"

#: src/templates/search.html:133
msgid "less than"
msgstr "少于"

#: src/templates/search.html:134
msgid "less than or equal to"
msgstr "小于或等于"

#: src/templates/search.html:135
msgid "equal to"
msgstr "等于"

#: src/templates/search.html:136
msgid "greater than or equal to"
msgstr "大于或等于"

#: src/templates/search.html:137
msgid "greater than"
msgstr "大于"

#: src/templates/search.html:138
msgid "not equal to"
msgstr "不等于"

#: src/templates/search.html:145
msgid "Date to (optional)"
msgstr "截止日期（可选）"

#: src/templates/search.html:252
msgid "Locked"
msgstr "锁定"

#: src/templates/search.html:254
msgid "Select lock status"
msgstr "选择锁定状态"

#: src/templates/search.html:263
msgid "Timestamped"
msgstr "时间戳"

#: src/templates/search.html:265
msgid "Select timestamp status"
msgstr "选择时间戳状态"

#: src/templates/search.html:78 src/templates/search.html:90
msgid "And category is"
msgstr "类别"

#: src/templates/search.html:80 src/templates/search.html:92
msgid "Select category"
msgstr "选择类别"

#: src/templates/steps-links-edit.html:37
msgid "Completion time:"
msgstr "完成时间："

#. 错别字修正
#: src/templates/steps-links-edit.html:41
msgid "Not finished"
msgstr "未完成"

#: src/templates/steps-links-edit.html:47
#: src/templates/steps-links-view.html:17
msgid "Deadline:"
msgstr "截止期限："

#: src/templates/steps-links-edit.html:52
msgid "Toggle notifications"
msgstr "切换通知"

#: src/templates/steps-links-edit.html:56
msgid "Clear deadline"
msgstr "清除截止期限"

#: src/templates/steps-links-edit.html:63
msgid "Set deadline in"
msgstr "设定截止期限"

#: src/templates/sysconfig.html:48
msgid "Uploads"
msgstr "上传"

#: src/templates/sysconfig.html:559
msgid "Blockchain timestamp configuration"
msgstr "区块链时间戳配置"

#: src/templates/sysconfig.html:514
msgid "Where user uploaded files are stored:"
msgstr "用户上传文件的存储位置："

#: src/templates/sysconfig.html:516 src/templates/upload-more-info.html:1
msgid "Local filesystem"
msgstr "本地文件系统"

#: src/templates/sysconfig.html:517
msgid "S3 bucket"
msgstr "S3 存储桶"

#: src/templates/sysconfig.html:520
msgid "You can select where uploaded files will be stored. The default is local storage but you can configure any S3 compatible object storage."
msgstr "您可以选择上传文件的存储位置。默认为本地存储，但您可以配置任何与 S3 兼容的对象存储。"

#: src/templates/ucp.html:517
msgid "Web"
msgstr "网页"

#: src/templates/upload-dropdown-menu.html:95 src/templates/uploads.html:75
msgid "More information"
msgstr "更多信息"

#: src/templates/upload-more-info.html:1
msgid "Storage:"
msgstr "存储："

#: src/models/Scheduler.php:479
msgid "Creation/modification of events in the past is not allowed!"
msgstr "建立或修改过去的事件是不允许的！"

#: src/models/notifications/EventDeleted.php:82 src/services/Transform.php:54
msgid "A booked slot was deleted from the scheduler."
msgstr "一个预订时段被从调度表中删除了。"

#: src/models/notifications/EventDeleted.php:84
msgid "Hi. %s (%s). See item: %s. It was booked from %s to %s."
msgstr "Hi. %s（由 %s）。请看项目：%s。它曾被从 %s 预订到了 %s。"

#: web/ucp.php:111
msgid "Booking event cancelled"
msgstr "预订事件被取消"

#: src/templates/admin.html:601
msgid "Export bookings"
msgstr "导出预订"

#: src/templates/admin.html:611
msgid "Date to"
msgstr "开始于"

#: src/templates/editusers.html:14
msgid "All teams"
msgstr "所有团队"

#: src/templates/search.html:160
msgid "And author is"
msgstr "作者"

#: src/templates/search.html:160
msgid "belongs to group:"
msgstr "小组:"

#: src/templates/search.html:167 src/templates/search.html:175
msgid "group"
msgstr "小组"

#: src/templates/search.html:170
msgid "author"
msgstr "作者"

#: src/templates/link-view-one.html:24
msgid "Import links"
msgstr "导入链接"

#: src/Make/AbstractMakeTimestamp.php:123
msgid "Number of timestamps this past month reached the limit!"
msgstr "过去一个月时间戳的数量达到上限！"

#: src/templates/admin.html:646 src/templates/admin.html:656
#: src/templates/admin.html:657
msgid "Show tagged experiments"
msgstr "显示已标记的实验"

#: src/templates/admin.html:647 src/templates/admin.html:661
#: src/templates/admin.html:662
msgid "Show tagged items"
msgstr "显示已标记的项目"

#: src/templates/edit.html:179
msgid "Use %sCtrl%s + click to add text"
msgstr "使用 %sCtrl%s+单击 添加文字"

#: src/templates/json-editor.html:65
msgid "See documentation about extra fields."
msgstr "查看有关额外字段的文档。"

#: src/templates/sysconfig.html:187
msgid "MySQL Version"
msgstr "MySQL 版本"

#: src/templates/ts-config.html:54
msgid "Number of allowed timestamps per month (0 means no limit):"
msgstr "每个月允许的时间戳数量（0 表示没有限制）："

#: src/Import/Handler.php:110
msgid "Error: invalid file extension for import. Allowed extensions: %s."
msgstr "错误：文件拓展名无效。允许的文件拓展名包括：%s。"

#: src/models/AbstractEntity.php:722
msgid "Write permissions enforced by admin. Aborting change."
msgstr "写入权限由管理员强制执行。中止更改。"

#: src/models/AbstractStatus.php:66
msgid "Running"
msgstr "进行中"

#: src/models/AbstractStatus.php:67
msgid "Success"
msgstr "成功"

#: src/models/AbstractStatus.php:68
msgid "Need to be redone"
msgstr "需重做"

#: src/models/AbstractStatus.php:69
msgid "Fail"
msgstr "失败"

#: src/Make/MakeBloxberg.php:81 src/models/AbstractConcreteEntity.php:244
msgid "Timestamp archive by %s"
msgstr "由 %s 时间戳归档"

#: src/Import/Eln.php:215
msgid "Error: could not read archive file properly! (missing %s)"
msgstr "错误：存档文件读取异常！（缺少%s）"

#: src/services/LoginHelper.php:140
msgid "Your account has expired. Contact your team Admin to extend its validity."
msgstr "您的账户已过期。请联系团队管理员延长有效期。"

#: src/templates/admin.html:554 src/templates/admin.html:585
#: src/templates/export-menu.html:104 src/templates/show.html:218
msgid "ELN Archive"
msgstr "ELN 存档"

#: src/templates/admin.html:555 src/templates/admin.html:586
#: src/templates/export-menu.html:103 src/templates/show.html:219
msgid "ZIP Archive"
msgstr "ZIP 存档"

#: src/templates/admin.html:556 src/templates/admin.html:587
#: src/templates/export-menu.html:105 src/templates/show.html:220
msgid "CSV File"
msgstr "CSV 文件"

#: src/templates/admin.html:557 src/templates/admin.html:588
#: src/templates/export-menu.html:102 src/templates/show.html:221
msgid "PDF File"
msgstr "PDF 文件"

#: src/templates/admin.html:558 src/templates/admin.html:589
#: src/templates/show.html:222
msgid "QR codes PDF"
msgstr "二维码PDF"

#: src/templates/admin.html:559 src/templates/admin.html:590
#: src/templates/profile.html:274 src/templates/show.html:223
msgid "JSON"
msgstr "JSON"

#: src/templates/create-new.html:13
msgid "Experiments templates"
msgstr "实验模板"

#: src/templates/create-new.html:20
msgid "No pinned templates found"
msgstr "未找到固定模板"

#: src/templates/edit.html:204
msgid "Save as JSON"
msgstr "另存为 JSON"

#: src/templates/editusers.html:167
msgid "2FA enabled"
msgstr "双重验证已启用"

#: src/templates/editusers.html:275
msgid "Permission group"
msgstr "权限组"

#: src/templates/editusers.html:119 src/templates/editusers.html:148
msgid "Valid until"
msgstr "有效期至"

#: src/templates/show.html:112 src/templates/show.html:113
msgid "Filter owner"
msgstr "筛选所有者"

#: src/templates/show.html:122 src/templates/show.html:123
msgid "Filter visibility"
msgstr "筛选可见性"

#: src/templates/footer.html:15 src/templates/head.html:118
msgid "Submit feedback"
msgstr "提交反馈"

#: src/templates/head.html:108
msgid "Help menu"
msgstr "帮助菜单"

#: src/templates/head.html:110
msgid "What's new"
msgstr "新增内容"

#: src/templates/head.html:114
msgid "Support"
msgstr "支持"

#: src/templates/head.html:115
msgid "Community forum"
msgstr "社区论坛"

#: src/templates/head.html:116
msgid "Chat room"
msgstr "聊天室"

#: src/templates/head.html:119
msgid "Contribute to eLabFTW"
msgstr "为 eLabFTW 作贡献"

#: src/templates/head.html:126
msgid "Logged in as %s in:"
msgstr "以 %s 的身份登录："

#: src/templates/head.html:128
msgid "Switch team"
msgstr "切换团队"

#: src/templates/head.html:134
msgid "My profile"
msgstr "个人资料"

#: src/templates/login.html:87
msgid "Your account has been created and is now active. Try logging in again."
msgstr "您的帐户已创建，现在处于活动状态。请尝试再次登录。"

#: src/templates/pdf.html:56 src/templates/steps-links-edit.html:99
#: src/templates/steps-links-view.html:31
msgid "Linked experiment"
msgid_plural "Linked experiments"
msgstr[0] "链接的实验"

#: src/templates/show.html:48
msgid "Newest"
msgstr "最新"

#: src/templates/show.html:49
msgid "Oldest"
msgstr "最旧"

#: src/templates/show.html:50
msgid "Recently modified"
msgstr "最新修改"

#: src/templates/show.html:51
msgid "Least recently modified"
msgstr "最旧修改"

#: src/templates/show.html:53
msgid "Category (inverted)"
msgstr "类别（倒序）"

#: src/templates/show.html:56
msgid "Highest ID"
msgstr "最高 ID"

#: src/templates/show.html:57
msgid "Lowest ID"
msgstr "最低 ID"

#: src/templates/show.html:60
msgid "Recently commented"
msgstr "最新评论"

#: src/templates/show.html:61
msgid "Title (alphabetical)"
msgstr "标题（字母顺序）"

#: src/templates/show.html:62
msgid "Title (inverted)"
msgstr "标题（倒序）"

#: src/templates/show.html:63
msgid "User (alphabetical)"
msgstr "用户（字母顺序）"

#: src/templates/show.html:64
msgid "User (inverted)"
msgstr "用户（倒序）"

#: src/templates/show.html:65
msgid "Highest rating"
msgstr "最高评级"

#: src/templates/show.html:66
msgid "Lowest rating"
msgstr "最低评级"

#: src/templates/show.html:202
msgid "Search in %s"
msgstr "搜索 %s"

#: src/templates/show.html:281
msgid "Link to an experiment"
msgstr "链接到实验"

#: src/templates/show.html:284 src/templates/steps-links-edit.html:118
msgid "Any author"
msgstr "任何作者"

#: src/templates/team.html:32
msgid "Start time"
msgstr "开始时间"

#: src/templates/team.html:34
msgid "End time"
msgstr "结束时间"

#: src/templates/ts-config.html:57
msgid "Number of timestamps over the last 30 days: %d"
msgstr "过去 30 天的时间戳数：%d"

#: src/templates/upload-comment.html:6
msgid "Click to add a comment"
msgstr "单击添加评论"

#: src/templates/upload-dropdown-menu.html:81
msgid "Show content of file"
msgstr "显示文件内容"

#: src/templates/upload-more-info.html:3
msgid "Uploaded by %s"
msgstr "上传者 %s"

#: src/templates/view.html:160
msgid "edited"
msgstr "已编辑"

#: src/models/notifications/StepDeadline.php:71 src/services/Transform.php:104
msgid "A step deadline is approaching."
msgstr "即将到达步骤的截止期限。"

#: src/templates/edit.html:193
msgid "Molecule editor"
msgstr "分子编辑器"

#: src/templates/head.html:112 src/templates/head.html:113
#: src/templates/sysconfig.html:204
msgid "Documentation"
msgstr "文档"

#: src/templates/steps-links-edit.html:76
msgid "Copy step to cursor position"
msgstr "将步骤复制到光标位置"

#: src/templates/upload-dropdown-menu.html:88
msgid "Open in NMRium"
msgstr "在 NMRium 中打开"

#: src/models/FavTags.php:91
msgid "Could not find tag. Please enter an existing tag."
msgstr "找不到标签。请输入一个现有的标签。"

#: src/templates/changelog-block.html:1 src/templates/pdf.html:157
#: src/templates/profile.html:272
msgid "Changelog"
msgstr "更改日志"

#: src/templates/changelog-block.html:8 src/templates/pdf.html:163
msgid "Property changed"
msgstr "更改属性"

#: src/templates/changelog-block.html:9 src/templates/pdf.html:164
msgid "New value"
msgstr "新值"

#: src/templates/show-templates-select.html:36
#: src/templates/view-edit-template.html:101
msgid "Toggle pin (add to create button menu)"
msgstr "切换固定状态（添加到创建按钮菜单）"

#: src/templates/sysconfig.html:31
msgid "Latest stable version:"
msgstr "最新的稳定版本："

#: src/templates/admin.html:205 src/templates/sysconfig.html:632
#: src/templates/sysconfig.html:839 src/templates/ucp.html:444
msgid "Link to documentation"
msgstr "文档链接"

#: src/templates/view-edit-template.html:153
#: src/templates/view-edit-toolbar.html:313
msgid "See changelog"
msgstr "查看更改日志"

#: src/templates/admin.html:624
msgid "From here you can add, edit or delete the tags for your team. Click the tag to edit it. Then click the deduplicate button to merge similar tags."
msgstr "在这里您可以为您的团队添加、编辑或删除标签。点击标签来编辑它。然后点击去重按钮来合并类似的标签。"

#: src/templates/field-builder-modal.html:10
msgid "Add an extra field"
msgstr "添加额外字段"

#: src/templates/field-builder-modal.html:40
msgid "Field type"
msgstr "字段类型"

#: src/templates/field-builder-modal.html:42
msgid "Text"
msgstr "文本"

#: src/templates/field-builder-modal.html:43
msgid "Dropdown menu"
msgstr "下拉菜单"

#: src/templates/field-builder-modal.html:44
msgid "Radio buttons"
msgstr "单选按钮"

#: src/templates/field-builder-modal.html:49
msgid "Checkbox"
msgstr "复选框"

#: src/templates/field-builder-modal.html:50
msgid "Number"
msgstr "数量"

#: src/templates/field-builder-modal.html:58
msgid "required"
msgstr "必填项"

#: src/templates/field-builder-modal.html:63
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: src/templates/field-builder-modal.html:64
msgid "Enter a description for this field"
msgstr "输入此字段的描述"

#: src/templates/field-builder-modal.html:67
#: src/templates/field-builder-modal.html:102
msgid "Default value"
msgstr "默认值"

#: src/templates/field-builder-modal.html:68
msgid "Enter a default value"
msgstr "输入一个默认值"

#: src/templates/field-builder-modal.html:73
msgid "Choices"
msgstr "选项"

#: src/templates/field-builder-modal.html:79
#: src/templates/field-builder-modal.html:97
msgid "Add another choice"
msgstr "增加一个选项"

#: src/templates/field-builder-modal.html:104
msgid "Unchecked"
msgstr "未选择"

#: src/templates/field-builder-modal.html:105
msgid "Checked"
msgstr "已选择"

#: src/templates/admin.html:426 src/templates/edit.html:135
#: src/templates/json-editor.html:13 src/templates/view-edit-template.html:230
msgid "Add field"
msgstr "添加字段"

#: src/templates/admin.html:779 src/templates/permissions-edit-modal.html:36
msgid "Base"
msgstr "基础"

#: src/templates/admin.html:780 src/templates/permissions-edit-modal.html:37
msgid "This setting sets a baseline upon which you can add more permissions by selecting teams, teamgroups or users below."
msgstr "此项设定了一个基础，您可以在此之上通过选择团队、团队小组或用户来增加更多的权限。"

#: src/templates/admin.html:788 src/templates/permissions-edit-modal.html:47
msgid "Selecting a team here will give access to all members of this team."
msgstr "选择一个团队，并授予访问权限给其所有成员。"

#: src/templates/admin.html:795 src/templates/permissions-edit-modal.html:56
msgid "Teamgroups"
msgstr "团队小组"

#: src/templates/admin.html:796 src/templates/permissions-edit-modal.html:71
msgid "Selecting a teamgroup here will give access to all users part of this teamgroup."
msgstr "选择一个团队小组，并授予访问权限给其所有成员。"

#: src/templates/admin.html:799 src/templates/permissions-edit-modal.html:76
msgid "Teamgroup"
msgstr "团队小组"

#: src/templates/permissions-edit-modal.html:102
msgid "Allow read access for anonymous users"
msgstr "允许匿名用户的只读访问"

#: src/templates/mfa.html:35 src/templates/permissions-edit-modal.html:107
#: src/templates/ucp.html:452
msgid "Copy to clipboard"
msgstr "复制到剪贴板"

#: src/templates/permissions-edit-modal.html:111
msgid "Anyone following this link can access this entry."
msgstr "任何人点击这个链接都可以访问此条目。"

#: src/templates/field-builder-modal.html:85
msgid "Allow selection of multiple values?"
msgstr "允许多选？"

#: src/templates/ts-config.html:62
msgid "Available timestamps left (0 means no balance):"
msgstr "剩余可用的时间戳数量（0表示没有限制）："

#: src/templates/ts-config.html:65
msgid "You can set a number of available timestamps here and it will be decremented by 1 on every timestamp."
msgstr "每使用一次时间戳则剩余可用数值自动递减 1。"

#: src/classes/Metadata.php:81 src/classes/Metadata.php:101
#: src/classes/i18n4Js.php:73 src/templates/field-builder-modal.html:34
msgid "Undefined group"
msgstr "默认分组"

#: src/Enums/EnforceMfa.php:30
msgid "Disabled"
msgstr "关闭"

#: src/Enums/EnforceMfa.php:31
msgid "Sysadmins"
msgstr "系统管理员"

#: src/Enums/EnforceMfa.php:32
msgid "Admins"
msgstr "管理员"

#: src/Enums/EnforceMfa.php:33
msgid "Everyone"
msgstr "所有人"

#: src/Enums/Usergroup.php:24
msgid "Sysadmin"
msgstr "系统管理员"

#: src/exceptions/DatabaseErrorException.php:23
msgid "Something went wrong! Try refreshing the page."
msgstr "出错了！请尝试刷新页面。"

#: src/exceptions/InvalidMfaCodeException.php:25
msgid "Invalid authentication code."
msgstr "身份验证代码无效。"

#: src/classes/i18n4Js.php:44
msgid "File size limit:"
msgstr "文件大小限制："

#: src/classes/i18n4Js.php:45
msgid "You are currently editing the metadata attached to this entry."
msgstr "当前正在编辑附加到此项的元数据。"

#: src/models/ItemsTypes.php:55 src/templates/admin.html:291
#: src/templates/admin.html:471 src/templates/admin.html:518
msgid "Default"
msgstr "默认"

#: src/models/notifications/UserCreated.php:39
#: src/models/notifications/UserNeedValidation.php:33
msgid "New user added to team: %s"
msgstr "新用户已添加到团队：%s"

#: web/admin.php:106 web/sysconfig.php:98
msgid "No users found. Try another search."
msgstr "找不到用户。尝试重新搜索。"

#: web/search.php:36
msgid "Advanced search"
msgstr "高级搜索"

#: src/templates/admin.html:75
msgid "Users can create tags"
msgstr "允许用户创建标签"

#: src/templates/admin.html:80
msgid "Force experiment template use"
msgstr "强制使用实验模板"

#: src/templates/admin.html:82
msgid "Menu link"
msgstr "菜单栏链接"

#: src/templates/admin.html:86
msgid "Name of the link in the top menu"
msgstr "顶部菜单链接的名称"

#: src/templates/admin.html:92
msgid "Address where this link should point"
msgstr "链接地址"

#: src/templates/admin.html:135
msgid "Common templates"
msgstr "通用实验模板"

#: src/templates/admin.html:211
msgid "Add a group"
msgstr "添加一个小组"

#: src/templates/admin.html:240 src/templates/editusers.html:20
msgid "User name"
msgstr "用户名"

#: src/templates/admin.html:333
msgid "Use the handles to adjust the order in which the categories appear in the application."
msgstr "使用拖柄调整项目类别的排列顺序。"

#: src/templates/admin.html:542
msgid "Select what to export"
msgstr "选择导出内容"

#: src/templates/admin.html:552 src/templates/admin.html:583
msgid "Select an export format"
msgstr "选择导出格式"

#: src/templates/admin.html:573
msgid "Select user"
msgstr "选择用户"

#: src/templates/admin.html:644 src/templates/admin.html:654
msgid "Tag"
msgstr "标签"

#: src/templates/admin.html:645 src/templates/admin.html:655
msgid "Occurence"
msgstr "数量"

#: src/templates/sysconfig.html:796
msgid "Add new IDP"
msgstr "新增IDP"

#: src/templates/idp-modal.html:14
msgid "Friendly name"
msgstr "友好名称"

#: src/templates/edit.html:206
msgid "Save as RXN"
msgstr "另存为 RXN"

#: src/templates/editusers.html:20
msgid "Search for user"
msgstr "搜索用户"

#: src/templates/editusers.html:29
msgid "Include archived"
msgstr "包括已归档"

#: src/templates/editusers.html:44
msgid "Users list"
msgstr "用户列表"

#: src/templates/editusers.html:54 src/templates/editusers.html:193
msgid "Manage teams for user"
msgstr "团队角色管理"

#: src/templates/editusers.html:78
msgid "Is Owner"
msgstr "所有者"

#: src/templates/editusers.html:118 src/templates/editusers.html:147
msgid "Last login"
msgstr "最后一次登录"

#: src/templates/editusers.html:120 src/templates/editusers.html:156
#: src/templates/editusers.html:346 src/templates/editusers.html:356
msgid "Internal ID"
msgstr "内部 ID"

#: src/templates/editusers.html:121 src/templates/editusers.html:159
msgid "Is Sysadmin"
msgstr "系统管理员"

#: src/templates/editusers.html:147 src/templates/ucp.html:500
msgid "never"
msgstr "从未登录"

#: src/templates/editusers.html:175
msgid "Set new password"
msgstr "新密码"

#: src/templates/editusers.html:317
msgid "Add account from external directory"
msgstr "从外部目录添加账户"

#: src/templates/editusers.html:342 src/templates/editusers.html:352
msgid "Selection"
msgstr "选择"

#: src/templates/editusers.html:376
msgid "Add selected"
msgstr "添加选中"

#: src/templates/favtags-panel.html:9
msgid "No favorite tags are present. Add an existing tag with the form below."
msgstr "没有收藏的标签。用下面的窗口添加一个现有的标签。"

#: src/templates/field-builder-modal.html:16
msgid "Group"
msgstr "分组"

#: src/templates/field-builder-modal.html:17
#: src/templates/field-builder-modal.html:22
msgid "Add group"
msgstr "添加分组"

#: src/templates/field-builder-modal.html:24
msgid "New group name"
msgstr "新分组名"

#: src/templates/field-builder-modal.html:113
msgid "Blank value on duplicate"
msgstr "复制条目时清空值"

#: src/templates/head.html:164
msgid "Toggle favorite tags"
msgstr "切换收藏标签面板"

#: src/templates/head.html:170
msgid "Toggle todolist"
msgstr "切换待办清单面板"

#: src/templates/json-editor.html:25
msgid "Save as…"
msgstr "另存为..."

#: src/templates/json-editor.html:32
msgid "Save as attachment"
msgstr "另存为附件"

#: src/templates/json-editor.html:58
msgid "Display main text"
msgstr "显示正文"

#: src/templates/mfa.html:21
msgid "It is mandatory to activate 2FA."
msgstr "强制使用双重验证。"

#: src/templates/admin.html:803 src/templates/permissions-edit-modal.html:80
msgid "Allow individual users to access this entry."
msgstr "允许个别用户编辑此条目。"

#: src/templates/revisions.html:5
msgid "This server is configured to store %d revisions per entry maximum."
msgstr "此服务器被设置为每个条目最多存储 %d 个修订。"

#: src/templates/search.html:22
msgid "Enter search query, e.g.: %s"
msgstr "输入搜索请求，例如：%s"

#: src/templates/search.html:27
msgid "Enter a term to search in title, body, date and elabid; or use advanced syntax, or a combination of both."
msgstr "输入检索词对标题、正文、日期和 elabid 进行搜索；或者使用高级语法，或两者的组合。"

#: src/templates/search.html:62
msgid "Show full syntax"
msgstr "显示完整语法"

#: src/templates/search.html:286
msgid "Results"
msgstr "结果"

#: src/templates/show-item.html:25 src/templates/show-templates-select.html:30
msgid "View"
msgstr "查看"

#: src/templates/show-templates-select.html:22
msgid "Last modification date"
msgstr "最后修改日期"

#: src/templates/show.html:40
msgid "Toggle filters"
msgstr "切换筛选"

#: src/templates/show.html:41
msgid "Filters"
msgstr "筛选"

#: src/templates/steps-links-edit.html:60
msgid "Add a deadline"
msgstr "截止期限"

#: src/templates/steps-links-edit.html:64
msgid "%d hour"
msgstr "%d 小时"

#: src/templates/steps-links-edit.html:65
msgid "%d day"
msgstr "%d 天"

#: src/templates/steps-links-edit.html:66
msgid "%d week"
msgstr "%d 周"

#: src/templates/steps-links-edit.html:67
msgid "%d month"
msgstr "%d 月"

#: src/templates/steps-links-edit.html:68
msgid "%d year"
msgstr "%d 年"

#: src/templates/steps-links-edit.html:124
msgid "Search in experiments"
msgstr "搜索实验"

#: src/templates/sysconfig.html:12
msgid "Create team"
msgstr "创建团队"

#: src/templates/sysconfig.html:19
msgid "Enter team name"
msgstr "输入团队名"

#: src/templates/sysconfig.html:44
msgid "Communication"
msgstr "通讯"

#: src/templates/sysconfig.html:47
msgid "Policies"
msgstr "政策"

#: src/templates/sysconfig.html:87
msgid "Address of the Proxy"
msgstr "代理服务器地址"

#: src/templates/sysconfig.html:96
msgid "Maximum number of stored revisions per entry"
msgstr "每个条目保存的修订的数量限制"

#: src/templates/sysconfig.html:103
msgid "Minimum number of characters that need to be changed in order to create a new revision per entry"
msgstr "最少修改多少个字符才创建新的修订"

#: src/templates/sysconfig.html:110
msgid "Number of days between changes to automatically create a revision"
msgstr "自动创建修订的更改间隔天数"

#: src/templates/sysconfig.html:117
msgid "URL where the Support menu entry from Help dropdown points"
msgstr "帮助下拉菜单中支持选项指向的 URL"

#: src/templates/sysconfig.html:135
msgid "Allow anonymous visitors to login and see Public experiments"
msgstr "允许匿名访客登录并查看公开的实验"

#: src/templates/sysconfig.html:137
msgid "Switch this instance in open science mode"
msgstr "切换此实例为开放科学模式"

#: src/templates/sysconfig.html:140
msgid "Select which team will be open to the world in open science mode"
msgstr "选择将以开放科学模式向世界开放的团队"

#: src/templates/sysconfig.html:595
msgid "Enable local account creation"
msgstr "启用本地账户创建功能"

#: src/templates/sysconfig.html:150
msgid "Admins can create local accounts"
msgstr "管理员可以创建本地账号"

#: src/templates/sysconfig.html:596
msgid "Show local login form"
msgstr "显示本地登录窗口"

#: src/templates/sysconfig.html:162 src/templates/sysconfig.html:173
msgid "Remote directory configuration"
msgstr "远程目录配置"

#: src/templates/sysconfig.html:164
msgid "Admins can create local accounts from remote directory"
msgstr "管理员可以从远程目录创建本地帐户"

#: src/templates/sysconfig.html:167
msgid "Remote directory service"
msgstr "远程目录服务"

#: src/templates/sysconfig.html:176
msgid "Use a JSON string for configuration. This setting is stored encrypted."
msgstr "使用 JSON 字符串进行配置。该设置是加密存储的。"

#: src/templates/sysconfig.html:185
msgid "Docker image version"
msgstr "Docker 镜像版本"

#: src/templates/sysconfig.html:188
msgid "MySQL database structure version"
msgstr "MySQL 数据库结构版本"

#: src/templates/sysconfig.html:201
msgid "Teams list"
msgstr "团队列表"

#: src/templates/sysconfig.html:204
msgid "This page allows you to edit the teams present on this instance."
msgstr "此页面允许您编辑此实例上出现的团队。"

#: src/templates/sysconfig.html:207
msgid "Create a team"
msgstr "创建一个团队"

#: src/templates/sysconfig.html:217
msgid "Organisation ID"
msgstr "组织 ID"

#: src/templates/sysconfig.html:219 src/templates/sysconfig.html:244
msgid "Visible"
msgstr "可见性"

#: src/classes/UserStats.php:95 src/classes/i18n4Js.php:56
#: src/templates/catstat-edit.html:8 src/templates/catstat-edit.html:30
#: src/templates/catstat-view.html:14 src/templates/catstat-view.html:22
#: src/templates/sysconfig.html:238
msgid "Not set"
msgstr "未设置"

#: src/templates/sysconfig.html:337
msgid "Address of the SMTP server"
msgstr "SMTP 服务器地址"

#: src/templates/sysconfig.html:343
msgid "SMTP Port"
msgstr "SMTP 端口"

#: src/templates/sysconfig.html:350
msgid "SMTP username"
msgstr "SMTP 用户名"

#: src/templates/sysconfig.html:373
msgid "Sender address"
msgstr "发件人地址"

#: src/templates/sysconfig.html:378 src/templates/sysconfig.html:547
msgid "Verify TLS certificate"
msgstr "验证 TLS 证书"

#: src/templates/sysconfig.html:401
msgid "Users need validation by admin after registration"
msgstr "用户注册后需通过管理员验证"

#: src/templates/sysconfig.html:404
msgid "Enforce 2FA"
msgstr "强制使用双重验证"

#: src/templates/sysconfig.html:429
msgid "Time after which inactive sessions are invalidated (force logout) (in seconds)"
msgstr "使不活动会话失效（强制登出）的时间（秒）"

#: src/templates/sysconfig.html:446
msgid "Bruteforce login protection"
msgstr "暴力登录防护"

#: src/templates/sysconfig.html:562
msgid "Enable blockchain timestamping with Bloxberg"
msgstr "使用 Bloxberg 启用区块链时间戳"

#: src/templates/sysconfig.html:563
msgid "Anonymize author for GDPR compliance"
msgstr "遵守 GDPR 隐匿作者"

#: src/templates/sysconfig.html:568
msgid "Keeex configuration"
msgstr "Keeex 配置"

#: src/templates/sysconfig.html:570
msgid "Requires a Keeex Fusion daemon running. %sSee documentation%s."
msgstr "需要运行 Keeex Fusion 守护进程。%s查看文档%s。"

#: src/templates/sysconfig.html:572
msgid "Enable Keeex"
msgstr "启用 Keeex"

#: src/templates/sysconfig.html:575
msgid "Keeex host"
msgstr "Keeex 主机"

#: src/templates/sysconfig.html:578
msgid "Address (hostname or IP) of the Keeex service."
msgstr "Keeex 服务地址（主机名或 IP）。"

#: src/templates/sysconfig.html:582
msgid "Keeex port"
msgstr "Keeex 端口"

#: src/templates/sysconfig.html:585
msgid "Default port is 8080."
msgstr "默认端口是 8080。"

#: src/templates/sysconfig.html:635
msgid "View metadata.xml"
msgstr "查看 metadata.xml"

#: src/templates/sysconfig.html:639
msgid "General settings"
msgstr "基础设置"

#: src/templates/sysconfig.html:642
msgid "Enable SAML authentication"
msgstr "启用 SAML 身份验证"

#: src/templates/sysconfig.html:643
msgid "Strict mode"
msgstr "严格模式"

#: src/templates/sysconfig.html:644
msgid "Debug mode"
msgstr "Debug 模式"

#: src/templates/sysconfig.html:648
msgid "Service provider"
msgstr "服务提供方"

#: src/templates/sysconfig.html:652
msgid "Base URL"
msgstr "基 URL"

#: src/templates/sysconfig.html:716
msgid "Teams settings"
msgstr "团队设置"

#: src/templates/sysconfig.html:719
msgid "Fallback to internal id if existing user cannot be matched with email"
msgstr "如果现有用户无法与 Email 匹配，则回退到内部 ID"

#: src/templates/sysconfig.html:720
msgid "If user is matched with internal id, update the email sent by IDP?"
msgstr "如果用户与内部 ID 匹配，将 Email 更新为由 IDP 发送的？"

#: src/templates/sysconfig.html:721
msgid "Synchronize the local teams with the teams sent by IDP"
msgstr "使本地团队与 IDP 发送的团队保持同步"

#: src/templates/sysconfig.html:722
msgid "Create team sent by IDP if it doesn't exist already"
msgstr "如果由 IDP 发送的团队尚不存在则创建它"

#: src/templates/sysconfig.html:725 src/templates/sysconfig.html:921
#: src/templates/sysconfig.html:1005
msgid "If no team attribute is found, to which team user is assigned?"
msgstr "如果没有找到团队属性，则将用户分配给哪个团队？"

#: src/templates/sysconfig.html:730 src/templates/sysconfig.html:926
#: src/templates/sysconfig.html:1010
msgid "Throw error"
msgstr "抛出错误"

#: src/templates/sysconfig.html:731 src/templates/sysconfig.html:927
msgid "Let user select a team"
msgstr "让用户选择一个团队"

#: src/templates/sysconfig.html:737 src/templates/sysconfig.html:933
#: src/templates/sysconfig.html:1016
msgid "If the user doesn't exist yet, what to do?"
msgstr "如果用户尚不存在，怎么做？"

#: src/templates/sysconfig.html:739 src/templates/sysconfig.html:935
#: src/templates/sysconfig.html:1018
msgid "Create the user on the fly"
msgstr "动态创建用户"

#: src/templates/sysconfig.html:740 src/templates/sysconfig.html:936
#: src/templates/sysconfig.html:1019
msgid "Throw error, allowing a sysadmin to create the user"
msgstr "抛出错误，让系统管理员创建用户"

#: src/templates/sysconfig.html:746
msgid "Security settings"
msgstr "安全设置"

#: src/templates/sysconfig.html:840
msgid "LDAP server configuration"
msgstr "LDAP 服务配置"

#: src/templates/sysconfig.html:902
msgid "eLabFTW LDAP configuration"
msgstr "eLabFTW LDAP 配置"

#: src/templates/sysconfig.html:906
msgid "By which LDAP attribute the user will be found (default is 'mail')."
msgstr "通过什么查找用户的 LDAP 属性（默认是 'mail'）。"

#: src/templates/sysconfig.html:909
msgid "You can search for several attributes by separating them with a comma (e.g. uid,mail)."
msgstr "可以使用逗号分隔不同属性项来进行搜索（例如 uid, mail）。"

#: src/templates/sysconfig.html:913
msgid "What attribute to look for the team name"
msgstr "用于查找团队名称的属性"

#: src/templates/sysconfig.html:918 src/templates/sysconfig.html:1024
msgid "Create team sent by server if it doesn't exist already"
msgstr "如果服务器发送的团队尚不存在则创建它"

#: src/templates/sysconfig.html:942
msgid "What attribute to look for the email"
msgstr "用于查找 Email 的属性"

#: src/templates/sysconfig.html:948
msgid "What attribute to look for the firstname"
msgstr "用于查找名字的属性"

#: src/templates/sysconfig.html:954
msgid "What attribute to look for the lastname"
msgstr "用于查找姓氏的属性"

#: src/templates/sysconfig.html:965
msgid "If authentication is handled by an upstream server, configure here the request headers mappings and behaviors."
msgstr "如果身份验证由上游服务器处理，请在此配置请求头映射和行为。"

#: src/templates/sysconfig.html:971
msgid "Use this to detect if the user is logged in from upstream server (value is not used, only presence)."
msgstr "使用它来检测用户是否从上游服务器登录（不使用 value，只使用 presence）。"

#: src/templates/team.html:225
msgid "Send an email to users"
msgstr "向用户发送邮件"

#: src/templates/sysconfig.html:306 src/templates/team.html:77
#: src/templates/team.html:229
msgid "Send to"
msgstr "发送至"

#: src/templates/team.html:82 src/templates/team.html:231
msgid "Members of team %s"
msgstr "团队成员 %s"

#: src/templates/team.html:86 src/templates/team.html:235
msgid "Members of teamgroup %s"
msgstr "团队小组成员 %s"

#: src/templates/todolist-panel.html:8
msgid "Add a new task"
msgstr "新建任务"

#: src/templates/todolist-panel.html:30
msgid "Show steps for team"
msgstr "显示团队的步骤"

#: src/templates/ts-config.html:3
msgid "Select timestamping authority (TSA)"
msgstr "选择时间戳认证方（TSA）"

#: src/templates/ts-config.html:19
msgid "Login for external timestamping service"
msgstr "外部时间戳服务的账号"

#: src/templates/ts-config.html:26
msgid "Password for external timestamping service"
msgstr "外部时间戳服务的密码"

#: src/templates/ucp.html:13
msgid "General"
msgstr "常规"

#: src/templates/ucp.html:68
msgid "Help us translate eLabFTW!"
msgstr "帮助我们翻译 eLabFTW！"

#: src/templates/ucp.html:76
msgid "Items per page"
msgstr "每页项目数"

#: src/templates/ucp.html:82
msgid "Display mode"
msgstr "显示模式"

#: src/templates/ucp.html:91
msgid "Order by"
msgstr "排序依据"

#: src/templates/ucp.html:196
msgid "Enable Chinese, Japanese and Korean fonts in PDF generation"
msgstr "生成 PDF 的时候嵌入中文、日文和韩文字体"

#: src/templates/ucp.html:197
msgid "WARNING: this will dramatically increase the file size unless you disable PDF/A"
msgstr "警告：如未禁用 PDF/A，将显著增加文件大小"

#: src/templates/ucp.html:207 src/templates/ucp.html:208
msgid "Add attached files summary to the PDF"
msgstr "向PDF中添加附件摘要"

#: src/templates/ucp.html:216
msgid "Append attached PDFs to exported PDF"
msgstr "将附件中的 PDF 文件附加到导出的 PDF 中"

#: src/templates/ucp.html:225
msgid "Enable french style signature block in PDF Export"
msgstr "在 PDF 导出中启用法式签名块"

#: src/templates/ucp.html:365
msgid "Your identity"
msgstr "身份"

#: src/templates/export-menu.html:106
msgid "QR Code"
msgstr "二维码"

#: src/templates/view.html:46
msgid "Locked by %s on %s at %s"
msgstr "由 %s 于 %s %s 锁定"

#: src/Auth/External.php:61 src/Auth/Ldap.php:67 src/Auth/Saml.php:328
msgid "Could not find an existing user. Ask a Sysadmin to create your account."
msgstr "找不到现有用户。请联系系统管理员创建您的账户。"

#: src/classes/i18n4Js.php:39
msgid "Click to edit"
msgstr "单击编辑"

#: src/classes/i18n4Js.php:58
msgid "Now"
msgstr "现在"

#: src/classes/i18n4Js.php:72
msgid "Today"
msgstr "今天"

#: src/Enums/BasePermissions.php:29
msgid "Only owner and admins"
msgstr "仅所有者和管理员"

#: src/Enums/BasePermissions.php:30
msgid "Only owner"
msgstr "仅所有者"

#: src/models/Revisions.php:116
msgid "Revisions cannot be deleted."
msgstr "不能被删除修订。"

#: src/models/notifications/SelfIsValidated.php:31
msgid "Hello. Your account on eLabFTW was validated by an admin. Follow this link to login: %s"
msgstr "您好。您的 eLabFTW 账户已由管理员验证通过。点击下面的链接进行登录：%s"

#: web/dashboard.php:25 src/templates/head.html:132 src/templates/ucp.html:116
msgid "Dashboard"
msgstr "仪表板"

#: web/database.php:29 src/templates/dashboard.html:55
#: src/templates/field-builder-modal.html:52 src/templates/team.html:265
#: src/templates/team.html:281
msgid "Resource"
msgid_plural "Resources"
msgstr[0] "资源"

#: src/templates/admin.html:308 src/templates/admin.html:681
#: src/templates/export-modal.html:29
msgid "Resources categories"
msgstr "资源类别"

#: src/templates/admin.html:312
msgid "This menu allows you to define categories for your resources. A resource category is similar to an experiment template but for resources entries."
msgstr "此菜单允许您为资源定义类别。资源类别类似于实验模板，但用于资源条目。"

#: src/templates/admin.html:427 src/templates/edit.html:136
#: src/templates/view-edit-template.html:231
msgid "Load fields"
msgstr "加载字段"

#: src/templates/dashboard.html:12
msgid "Welcome %s"
msgstr "欢迎 %s"

#: src/templates/edit-tags.html:16
msgid "Suggested tags"
msgstr "建议标签"

#: src/templates/editusers.html:34
msgid "Show only Admins"
msgstr "仅显示管理员"

#: src/templates/editusers.html:150
msgid "Unvalidated"
msgstr "未验证"

#: src/templates/editusers.html:202
msgid "Promote to Admin"
msgstr "提升为管理员"

#: src/templates/editusers.html:208
msgid "Demote from Admin"
msgstr "降级为普通用户"

#: src/templates/editusers.html:236
msgid "Validate user"
msgstr "验证用户"

#: src/templates/field-builder-modal.html:48
msgid "Time"
msgstr "时间"

#: src/templates/field-builder-modal.html:155
msgid "Load extra fields"
msgstr "加载额外字段"

#: src/templates/field-builder-modal.html:161
msgid "Load from a database category"
msgstr "从数据库类别加载"

#: src/templates/field-builder-modal.html:169
#: src/templates/field-builder-modal.html:181
msgid "Load"
msgstr "加载"

#: src/templates/field-builder-modal.html:173
msgid "Load from an experiment template"
msgstr "从实验模板加载"

#: src/templates/field-builder-modal.html:185
msgid "Metadata preview"
msgstr "元数据预览"

#: src/templates/field-builder-modal.html:191
msgid "Apply"
msgstr "应用"

#: src/templates/head.html:52
msgid "Go to dashboard"
msgstr "前往仪表板"

#: src/templates/admin.html:58 src/templates/export-modal.html:25
#: src/templates/head.html:62 src/templates/profile.html:169
#: src/templates/search.html:73 src/templates/sysconfig.html:67
#: src/templates/sysconfig.html:235 src/templates/team.html:182
#: src/templates/todolist-panel.html:45
msgid "Resources"
msgstr "资源"

#: src/templates/revisions.html:6
msgid "A change of at least %d characters is required to trigger a revision save."
msgstr "需要更改至少 %d 个字符才能触发修订保存。"

#: src/templates/revisions.html:16 src/templates/revisions.html:17
msgid "Compare revisions"
msgstr "比较两个修订"

#: src/templates/revisions.html:29
msgid "Revision ID"
msgstr "修订ID"

#: src/templates/show.html:33 src/templates/uploads.html:37
msgid "Switch layout"
msgstr "切换布局"

#: src/templates/show.html:168 src/templates/uploads.html:41
msgid "Show archived"
msgstr "显示已归档"

#: src/templates/sysconfig.html:93
msgid "Allow the base permission setting «Only owner»"
msgstr "允许将基础权限设置为 «仅所有者»"

#: src/templates/sysconfig.html:156
msgid "Message shown to user after successful external auth but local account provisioning is required"
msgstr "对成功进行外部身份验证后，仍需进行本地帐户配置的用户显示的消息"

#: src/templates/sysconfig.html:253
msgid "None available"
msgstr "不可用"

#: src/templates/sysconfig.html:309
msgid "All active users"
msgstr "所有活跃用户"

#: src/templates/sysconfig.html:313
msgid "All active admins"
msgstr "所有活跃管理员"

#: src/templates/sysconfig.html:317
msgid "All active sysadmins"
msgstr "所有活跃系统管理员"

#: src/templates/sysconfig.html:435
msgid "Allow setting an authentication cookie"
msgstr "允许设置身份验证 Cookie"

#: src/templates/sysconfig.html:435
msgid "Disabling this setting will hide the \"remember me\" checkbox on login page."
msgstr "禁用此设置将隐藏登录页面上的 “记住我” 复选框。"

#: src/templates/sysconfig.html:437
msgid "Check the \"remember me\" box on login page by default"
msgstr "默认选中登录页面上的\"记住我\"复选框"

#: src/templates/sysconfig.html:440
msgid "Validity period of an authentication cookie (in minutes)"
msgstr "身份验证 Cookie 的有效期（分钟）"

#: src/templates/sysconfig.html:469
msgid "Link name"
msgstr "链接名称"

#: src/templates/ucp.html:113
msgid "Which page will be loaded first"
msgstr "优先加载页面"

#: src/templates/ucp.html:172
msgid "Disable all shortcuts"
msgstr "禁用所有快捷键"

#: src/templates/upload-dropdown-menu.html:103 src/templates/uploads.html:115
#: src/templates/view-edit-toolbar.html:317
msgid "Archive/Unarchive"
msgstr "归档/解档"

#: src/Enums/ProcurementState.php:30 src/templates/uploads.html:80
#: src/templates/uploads.html:141
msgid "Archived"
msgstr "已归档"

#: src/templates/view-edit-template.html:151
#: src/templates/view-edit-toolbar.html:311
msgid "See revisions"
msgstr "查看修订"

#: src/templates/view-edit.html:14
msgid "This entry is archived: it will not appear in the listings by default."
msgstr "此项目已归档：默认不显示在列表中。"

#: src/templates/ucp.html:449
msgid "This is the only time the key will be shown! Make sure to copy it somewhere safe as you won't be able to see it again:"
msgstr "密钥将只显示这一次！请确保将其复制到安全的地方，因为您将无法再次看到它："

#: src/Enums/BasePermissions.php:26
msgid "Everyone including anonymous users"
msgstr "包括匿名用户的所有人"

#: src/Enums/BasePermissions.php:27
msgid "Everyone with an account"
msgstr "所有注册用户"

#: src/models/Scheduler.php:86
msgid "You do not have the permission to book this entry."
msgstr "您没有权限预订此条目。"

#: src/models/Scheduler.php:207
msgid "Event cancellation is not permitted."
msgstr "不允许取消事件。"

#: src/models/Scheduler.php:215
msgid "Cannot cancel slot less than %d minutes before its start."
msgstr "预订时段在开始前 %d 分钟内不能被取消。"

#: src/models/Scheduler.php:411
msgid "Slot time is limited to %d minutes."
msgstr "预订时段被限制小于 %d 分钟。"

#: src/models/Scheduler.php:428
msgid "You cannot book any more slots. Maximum of %d reached."
msgstr "您不能再预订更多的时段。已达到最大值 %d。"

#: src/models/Scheduler.php:460
msgid "Overlapping booking slots is not permitted."
msgstr "不允许重叠的预订时段。"

#: src/models/notifications/EventDeleted.php:86
msgid "Message:"
msgstr "消息："

#: src/templates/booking-params-modal.html:6
#: src/templates/view-edit-toolbar.html:298
msgid "Modify booking parameters"
msgstr "修改预订参数"

#: src/templates/booking-params-modal.html:14
#: src/templates/booking-params-modal.html:15
msgid "Allow booking this resource"
msgstr "允许预订此资源"

#: src/templates/booking-params-modal.html:22
#: src/templates/booking-params-modal.html:23
msgid "Allow overlapping slots"
msgstr "允许预订时段重叠"

#: src/templates/booking-params-modal.html:31
msgid "Maximum slot time (in minutes)"
msgstr "预订时段最大时长（分钟）"

#: src/templates/booking-params-modal.html:37
msgid "Maximum per-user future slot allowed"
msgstr "每个用户将来允许的最大预订时段数量"

#: src/templates/booking-params-modal.html:52
#: src/templates/booking-params-modal.html:53
msgid "Allow cancelling a booking slot"
msgstr "允许取消预订时段"

#: src/templates/booking-params-modal.html:59
msgid "Minimum time before a slot can be cancelled (in minutes)"
msgstr "预订时段可以取消之前的最短时间（分钟）"

#: src/templates/edit.html:105 src/templates/view.html:120
msgid "Main text"
msgstr "正文"

#: src/templates/field-builder-modal.html:46
msgid "Date and time"
msgstr "日期和时间"

#: src/templates/field-builder-modal.html:123
msgid "Required"
msgstr "必填"

#: src/templates/permissions-edit-modal.html:22
#: src/templates/view-permissions.html:15
msgid "Select who can book this entry"
msgstr "选择谁可以预订此条目"

#: src/templates/team.html:74
msgid "Cancel booking slot"
msgstr "取消预订时段"

#: src/templates/team.html:75
msgid "Add a custom message"
msgstr "添加自定义消息"

#. What are the specific meanings of "pass and futrue" ? Why do I need to send message to "future users", and how it will happen ?
#: src/templates/team.html:79
msgid "Past and future users who booked this resource"
msgstr "过去和将来预定此资源的用户"

#: src/templates/team.html:90
msgid "Send message and cancel"
msgstr "发送消息并取消"

#: src/templates/permissions-edit-modal.html:21
#: src/templates/view-permissions.html:14
msgid "Can book"
msgstr "可预订"

#: src/templates/dashboard.html:89
msgid "Scheduled bookings"
msgstr "预订"

#: src/templates/field-builder-modal.html:92
msgid "Available units"
msgstr "可用单位"

#: src/templates/json-editor.html:41
msgid "You have unsaved changes"
msgstr "您有未保存的更改"

#: src/templates/permissions-edit-modal.html:13
#: src/templates/view-permissions.html:6
msgid "Visibility"
msgstr "可见性"

#: src/templates/permissions-edit-modal.html:14
#: src/templates/view-permissions.html:7
msgid "Select who can see this entry"
msgstr "选择谁可以查看此条目"

#: src/templates/permissions-edit-modal.html:17
#: src/templates/view-permissions.html:10
msgid "Can write"
msgstr "可写"

#: src/templates/permissions-edit-modal.html:18
#: src/templates/view-permissions.html:11
msgid "Select who can edit this entry"
msgstr "选择谁可以编辑此条目"

#: src/templates/sysconfig.html:83
msgid "The default language of this instance. It can be overridden by each user."
msgstr "此实例的默认语言。可以被每个用户的设置覆盖。"

#: src/Make/MakeMultiPdf.php:29
msgid "Multientry eLabFTW PDF"
msgstr "多条目 eLabFTW PDF"

#: src/templates/admin.html:25
msgid "Categories"
msgstr "类别"

#: src/templates/admin.html:37
msgid "Create new experiments category"
msgstr "新建实验类别"

#: src/templates/admin.html:38
msgid "Create new experiments status"
msgstr "新建实验状态"

#: src/templates/admin.html:39
msgid "Create new resources status"
msgstr "新建资源状态"

#: src/templates/admin.html:260 src/templates/admin.html:709
msgid "Experiments categories"
msgstr "实验类别"

#: src/templates/admin.html:263
msgid "Create and modify the categories available to experiments."
msgstr "创建和修改实验类别。"

#: src/templates/admin.html:440
msgid "Experiments Status"
msgstr "实验状态"

#: src/templates/admin.html:487
msgid "Resources Status"
msgstr "资源状态"

#: src/templates/editusers.html:221
msgid "Disable 2FA"
msgstr "关闭双重验证"

#: src/templates/field-builder-modal.html:133
msgid "Read-only"
msgstr "只读"

#: src/templates/show.html:90 src/templates/show.html:91
msgid "Filter category"
msgstr "筛选类别"

#: src/templates/show.html:234 src/templates/show.html:236
msgid "Change category"
msgstr "更改类别"

#: src/templates/steps-links-edit.html:134
#: src/templates/steps-links-view.html:45
msgid "Linked resources"
msgstr "链接的资源"

#: src/templates/team.html:56
msgid "Bind a resource"
msgstr "绑定一个资源"

#: src/templates/ucp.html:489 src/templates/ucp.html:500
msgid "Last used"
msgstr "最后使用"

#: src/classes/i18n4Js.php:48
msgid "A category is required to fetch the next Custom ID"
msgstr "需要一个类别才能获取下一个自定义 ID"

#: src/templates/admin.html:443
msgid "Create and modify the status available to experiments."
msgstr "创建和修改可用于实验的状态。"

#: src/templates/admin.html:490
msgid "Create and modify the status available to resources."
msgstr "创建和修改可用于资源的状态。"

#: src/templates/archive-user-modal.html:5
msgid "Unarchiving a user means their account will be restored. This action is reversible."
msgstr "解档用户意味着他们的帐户将被还原。此操作是可逆的。"

#: src/templates/archive-user-modal.html:8
msgid "Archiving a user means their account will be disabled. This action is reversible."
msgstr "归档用户意味着他们的账户将被禁用。此操作是可逆的。"

#: src/templates/archive-user-modal.html:24
msgid "Lock and archive all experiments"
msgstr "锁定并归档所有实验"

#: src/templates/create-new-item-modal.html:13
msgid "Select template"
msgstr "选择模板"

#: src/templates/create-new-item-modal.html:38
msgid "Add category…"
msgstr "添加类别..."

#: src/templates/create-new-item-modal.html:22
msgid "Default template"
msgstr "默认模板"

#: src/templates/dashboard.html:24 src/templates/dashboard.html:59
msgid "Browse by category"
msgstr "按类别浏览"

#: src/templates/dashboard.html:33 src/templates/dashboard.html:67
msgid "Browse by status"
msgstr "按状态浏览"

#: src/templates/dashboard.html:41
msgid "Last modified experiments"
msgstr "最后修改的实验"

#: src/templates/dashboard.html:75
msgid "Last modified resources"
msgstr "最后修改的资源"

#: src/templates/edit.html:84 src/templates/sysconfig.html:215
#: src/templates/upload-more-info.html:4 src/templates/view.html:84
msgid "ID"
msgstr "ID"

#: src/templates/edit.html:22 src/templates/edit.html:86
#: src/templates/link-view-one.html:16 src/templates/show-item-table.html:30
#: src/templates/show-item.html:61 src/templates/view.html:13
msgid "Custom ID"
msgstr "自定义 ID"

#: src/templates/edit.html:89
msgid "Get next"
msgstr "获取下一个"

#: src/templates/editusers.html:214
msgid "Add to team"
msgstr "添加到团队"

#: src/templates/editusers.html:325
msgid "Search user"
msgstr "搜索用户"

#: src/templates/footer.html:3
msgid "Follow eLabFTW on X!"
msgstr "在 X 上关注 eLabFTW！"

#: src/templates/search.html:28
msgid "Press %sctrl + enter%s or %s⌘ + enter%s to submit search."
msgstr "按 %sctrl + enter%s 或 %s⌘ + enter%s 提交搜索。"

#: src/templates/search.html:35
msgid "Allowed Fields"
msgstr "允许的字段"

#: src/templates/search.html:35
msgid "field"
msgstr "字段"

#: src/templates/search.html:35
msgid "value"
msgstr "值"

#: src/templates/search.html:39
msgid "yes, no, simple or quoted term"
msgstr "yes, no, 简单或引号包裹检索词"

#: src/templates/search.html:40 src/templates/search.html:41
#: src/templates/search.html:42 src/templates/search.html:45
#: src/templates/search.html:46 src/templates/search.html:52
#: src/templates/search.html:55 src/templates/search.html:57
#: src/templates/search.html:58
msgid "simple or quoted term"
msgstr "简单或引号包裹检索词"

#: src/templates/search.html:44
msgid "see date format"
msgstr "请参阅日期格式"

#: src/templates/search.html:53 src/templates/search.html:56
msgid "yes or no"
msgstr "yes 或 no"

#: src/templates/search.html:54
msgid "1, 2, 3, 4, 5, or unrated or 0"
msgstr "1, 2, 3, 4, 5 或 unrated/0"

#: src/templates/show.html:55
msgid "Status (inverted)"
msgstr "状态（倒序）"

#: src/templates/show.html:58
msgid "Highest Custom ID"
msgstr "最高自定义 ID"

#: src/templates/show.html:59
msgid "Lowest Custom ID"
msgstr "最低自定义 ID"

#: src/templates/sysconfig.html:151
msgid "Allow Admins to add existing users to their team"
msgstr "允许管理员将现有用户添加到其团队"

#: src/classes/i18n4Js.php:67
msgid "Sort by column"
msgstr "按列排序"

#: src/classes/i18n4Js.php:42 src/models/AbstractEntity.php:651
msgid "Custom ID is already used! Try another one."
msgstr "自定义 ID 已被使用！请尝试另一个。"

#: src/services/ExpirationNotifier.php:41
msgid "Account expiration warning"
msgstr "账户到期警告"

#: src/services/ExpirationNotifier.php:46
msgid "Your account on %s is due to expire on %s and become inaccessible (archived) passed this date. All your data will still be visible to others, but you will not be able to access it through this account."
msgstr "您在 %s 上的帐户将在 %s 过期，并且将无法访问（被归档）。您的所有数据仍然对其他人可见，但您将无法再通过此账户访问它。"

#: src/services/ExpirationNotifier.php:66
msgid "Account expiration information"
msgstr "账户到期信息"

#: src/services/ExpirationNotifier.php:76
msgid "One or several user accounts in your team will expire soon. Their account will become inaccessible (archived). All their data will still be visible to others."
msgstr "您团队中的一个或多个用户账户即将过期。他们的账户将无法访问（归档）。其他人仍可看到他们的所有数据。"

#: src/services/Transform.php:111
msgid "A new eLabFTW version has been installed since your last visit.%sRead the release notes by clicking this message."
msgstr "自从您上次访问以后，新版的 eLabFTW 已经安装。%s通过点击此消息可以阅读发行说明。"

#: src/services/UserArchiver.php:54
msgid "You are trying to archive an unvalidated user. Maybe you want to delete the account?"
msgstr "您正在尝试归档一个未经验证的用户。或许你想删除这个账户？"

#: src/services/UserArchiver.php:57
msgid "A sysadmin account cannot be archived."
msgstr "无法归档系统管理员帐户。"

#: src/services/UserArchiver.php:60
msgid "This instance configuration only permits Sysadmin users to archive a user."
msgstr "此实例配置只允许系统管理员用户存档用户。"

#: src/templates/admin.html:399
msgid "Permissions for the resource category"
msgstr "资源类别的权限"

#: src/templates/admin.html:402
msgid "Permissions for the derived resource"
msgstr "衍生资源的权限"

#: src/templates/admin.html:641
msgid "Tags of the team"
msgstr "团队标签"

#: src/templates/create-new-item-modal.html:23
msgid "Blank experiment"
msgstr "空白实验"

#: src/templates/editusers.html:13
msgid "Filter teams"
msgstr "筛选团队"

#: src/templates/editusers.html:78
msgid "Utilize this attribute to specifically identify whether the user holds the primary Admin role within the team. Note that this designation is for informational purposes only."
msgstr "利用此属性可具体识别用户是否在团队中担任主要管理员角色。请注意，此指定仅供参考。"

#: src/templates/editusers.html:110
msgid "Users table"
msgstr "用户列表"

#: src/templates/editusers.html:339
msgid "Remote directory users list"
msgstr "远程目录用户列表"

#: src/templates/footer.html:15
msgid "Report bug"
msgstr "报告 bug"

#: src/templates/footer.html:53 src/templates/head.html:155
msgid "Select language"
msgstr "选择语言"

#: src/templates/head.html:44
msgid "Main menu"
msgstr "主菜单"

#: src/templates/head.html:47
msgid "Toggle navigation"
msgstr "切换导航"

#: src/templates/head.html:81
msgid "Quicksearch"
msgstr "快速搜索"

#: src/templates/login.html:132 src/templates/sysconfig.html:361
#: src/templates/sysconfig.html:889 src/templates/ts-config.html:32
#: src/templates/ucp.html:417
msgid "Show password"
msgstr "显示密码"

#: src/templates/profile.html:263 src/templates/profile.html:277
#: src/templates/team.html:257 src/templates/uploads.html:98
msgid "Download"
msgstr "下载"

#: src/templates/register.html:58
msgid "Display allowed email domains"
msgstr "显示允许的 Email 域名"

#: src/templates/revisions.html:28 src/templates/show-item-table.html:7
#: src/templates/show-item.html:9
msgid "Select"
msgstr "选择"

#: src/templates/scope-button.html:5
msgid "Scope"
msgstr "范围"

#: src/templates/permissions-edit-modal.html:64
#: src/templates/scope-button.html:8 src/templates/ucp.html:296
msgid "Self"
msgstr "自己"

#: src/templates/permissions-edit-modal.html:66
#: src/templates/scope-button.html:16 src/templates/ucp.html:298
msgid "Everything"
msgstr "所有"

#: src/templates/search.html:132
msgid "Date operator"
msgstr "日期运算符"

#: src/templates/show-item-table.html:2 src/templates/show-item.html:4
msgid "Entry"
msgstr "条目"

#: src/templates/show.html:80
msgid "Query filters"
msgstr "查询筛选器"

#: src/templates/show.html:271 src/templates/steps-links-edit.html:149
msgid "Limit category"
msgstr "限制分类"

#: src/templates/show.html:283
msgid "Limit author"
msgstr "限制作者"

#: src/templates/profile.html:133 src/templates/show.html:373
msgid "Load more"
msgstr "更多"

#: src/templates/steps-links-edit.html:11
msgid "Drag to reorder"
msgstr "拖动以排序"

#: src/templates/sysconfig.html:35
msgid "Email configuration is required. Consult the documentation (%slink%s) for help."
msgstr "需要完成电子邮件设置。查阅文档（%s链接%s）以获取帮助。"

#: src/templates/sysconfig.html:54 src/templates/sysconfig.html:1035
msgid "Audit Logs"
msgstr "审计日志"

#: src/templates/sysconfig.html:123
msgid "URL where the Chat room menu entry from Help dropdown points"
msgstr "帮助下拉菜单中聊天室选项指向的 URL"

#: src/templates/sysconfig.html:152
msgid "Allow Admins to archive users"
msgstr "允许管理员归档用户"

#: src/templates/sysconfig.html:388
msgid "Email address"
msgstr "Email 地址"

#: src/templates/sysconfig.html:1030
msgid "Audit Logs configuration"
msgstr "审计日志配置"

#: src/templates/sysconfig.html:1032
msgid "Emit audit logs with PHP error log"
msgstr "通过 PHP 错误日志发布审计日志"

#: src/templates/sysconfig.html:1037
msgid "This table lists the most recent events recorded in the application and worth keeping a trace of."
msgstr "这个列表中列举了最近在应用中记录的事件并且值得持续关注。"

#: src/templates/profile.html:253 src/templates/sysconfig.html:780
#: src/templates/sysconfig.html:1040
msgid "Refresh"
msgstr "刷新"

#: src/templates/sysconfig.html:1048
msgid "Created at"
msgstr "创建于"

#: src/templates/sysconfig.html:1050
msgid "Actor"
msgstr "操作者"

#: src/templates/sysconfig.html:1051
msgid "Target user"
msgstr "目标用户"

#: src/templates/team.html:119 src/templates/team.html:124
#: src/templates/team.html:129
msgid "Filter by category"
msgstr "筛选类别"

#: src/templates/team.html:141 src/templates/team.html:146
#: src/templates/team.html:151
msgid "Select a resource"
msgstr "选择一个资源"

#: src/templates/team.html:226
msgid "Mass email form"
msgstr "群发邮件表单"

#: src/templates/ucp.html:307
msgid "User information"
msgstr "用户信息"

#: src/templates/upload-more-info.html:2
msgid "Not calculated"
msgstr "未计算"

#: src/templates/profile.html:97 src/templates/uploads.html:61
msgid "Attached files"
msgstr "附件"

#: src/templates/uploads.html:67
msgid "Filesize"
msgstr "文件大小"

#: src/templates/view-edit-template.html:191
msgid "Permissions for the template"
msgstr "模板的权限"

#: src/templates/view-edit-template.html:194
msgid "Permissions for the derived experiment"
msgstr "衍生实验的权限"

#: src/templates/view-edit-toolbar.html:42
#: src/templates/view-edit-toolbar.html:65
msgid "Timestamp Entry"
msgstr "时间戳条目"

#: src/templates/view-edit-toolbar.html:48
#: src/templates/view-edit-toolbar.html:72
msgid "Timestamping an entry will create an irrefutable proof that the data was present at this point in time. You can timestamp an entry as many times as necessary: an immutable timestamp archive will be created each time, and stored as attachment."
msgstr "给记录建立时间戳将会为数据在特定时间点的存在性建立一个无可辩驳的证据。您可以根据需要对一个条目进行多次时间戳：每次都将创建一个不可变的时间戳归档文件，并将其存储为附件。"

#: src/templates/view-edit-toolbar.html:49
msgid "With Trusted Timestamping (RFC3161), a cryptographic hash of your data is sent to a trusted third party. They reply with a token containing the current time, and they sign the token with their private key."
msgstr "根据受信任的时间戳（RFC3161），你的数据的加密哈希值将被发送到一个受信任的第三方组织。他们将会回复一个包含当前时间的令牌，并且用他们的私钥加密这个令牌。"

#: src/templates/view-edit-toolbar.html:73
msgid "With Blockchain Timestamping, the cryptographic fingerprint of your data is added to a blockchain that is impossible to modify. This function uses the Bloxberg Consortium blockchain based on Ethereum."
msgstr "根据区块链时间戳，你的数据的加密指纹被加入到一个不可修改的区块链中。这个功能使用 Bloxberg 联合体基于以太坊的区块链。"

#: src/templates/view.html:41
msgid "Entry was timestamped by %s on %s at %s"
msgstr "由 %s 于 %s %s 加盖时间戳"

#: src/classes/i18n4Js.php:55 src/models/AbstractEntity.php:684
msgid "Linking an item to itself is not allowed. Please select a different target."
msgstr "不允许链接到资源自身。请选择不同的目标。"

#: src/Enums/BasePermissions.php:28
msgid "Only members of the team"
msgstr "仅团队成员"

#: src/Enums/PasswordComplexity.php:29 src/templates/sysconfig.html:602
msgid "Minimum password length"
msgstr "最小密码长度"

#: src/Enums/PasswordComplexity.php:30
msgid "Must have at least one upper and one lower case letter, if your alphabet allows"
msgstr "如果字母表允许，必须至少有一个大写字母和一个小写字母"

#: src/Enums/PasswordComplexity.php:31
msgid "Must have at least one upper and one lower case letter, if your alphabet allows, and one digit"
msgstr "如果字母表允许，必须至少有一个大写字母和一个小写字母，和一个数字"

#: src/Enums/PasswordComplexity.php:32
msgid "Must have at least one upper and one lower case letter, if your alphabet allows, one special character, and one digit"
msgstr "如果字母表允许，必须至少有一个大写字母和一个小写字母，一个特殊字符和一个数字"

#: src/models/Users.php:472
msgid "New password must not be the same as the current one."
msgstr "新密码不能与当前的相同。"

#: src/services/PasswordValidator.php:36
msgid "Password does not match requirement: %s"
msgstr "密码不符合要求：%s"

#: src/templates/change-pass.html:19 src/templates/editusers.html:175
#: src/templates/register.html:69 src/templates/ucp.html:337
msgid "Minimum password length: %d."
msgstr "最小密码长度：%d。"

#: src/templates/search.html:43
msgid "number"
msgstr "数字"

#: src/templates/search.html:212
msgid "And extra field is"
msgstr "额外字段"

#: src/templates/search.html:225
msgid "All fields"
msgstr "全部字段"

#: src/templates/search.html:246
msgid "Tip: you can use '%' as wildcard in value"
msgstr "提示：您可以使用 ‘%’ 作为通配符"

#: src/templates/related-snippet.html:15
msgid "Show related experiments"
msgstr "显示关联实验"

#: src/templates/sysconfig.html:599
msgid "Password policy"
msgstr "密码策略"

#: src/templates/sysconfig.html:608
msgid "Password complexity requirement"
msgstr "密码复杂度要求"

#: src/templates/sysconfig.html:615
msgid "The minimum password length is always enforced."
msgstr "始终强制要求最小密码长度。"

#: src/templates/sysconfig.html:619
msgid "Maximum number of days since last password change"
msgstr "距上次更改密码的最大天数"

#: src/templates/ucp.html:325
msgid "Personal information"
msgid_plural "Personal information"
msgstr[0] "个人信息"

#: src/Enums/Currency.php:31
msgid "Canadian Dollar (CAD)"
msgstr "加元（CAD）"

#: src/Enums/Currency.php:32
msgid "Swiss Franc (CHF)"
msgstr "瑞士法郎（CHF）"

#: src/Enums/Currency.php:33
msgid "Chinese Yuan (CNY)"
msgstr "人民币（CNY）"

#: src/Enums/Currency.php:34
msgid "Danish Krone (DKK)"
msgstr "丹麦克朗（DKK）"

#: src/Enums/Currency.php:35
msgid "Euro (EUR)"
msgstr "欧元（EUR）"

#: src/Enums/Currency.php:36
msgid "British Pound Sterling (GBP)"
msgstr "英镑（GBP）"

#: src/Enums/Currency.php:37
msgid "Japanese Yen (JPY)"
msgstr "日元（JPY）"

#: src/Enums/Currency.php:38
msgid "United States Dollar (USD)"
msgstr "美元（USD）"

#: src/Enums/Currency.php:39
msgid "Swedish Krona (SEK)"
msgstr "瑞典克朗（SEK）"

#: src/Enums/Currency.php:40
msgid "Norwegian Krone (NOK)"
msgstr "挪威克朗（NOK）"

#: src/Enums/ProcurementState.php:26
msgid "Pending"
msgstr "等待中"

#: src/Enums/ProcurementState.php:27
msgid "Validated"
msgstr "已验证"

#: src/Enums/ProcurementState.php:28
msgid "Partially received"
msgstr "部分收到"

#: src/Enums/ProcurementState.php:29
msgid "Received"
msgstr "已收到"

#: src/Make/MakeProcurementRequestsCsv.php:32
msgid "Nothing to export!"
msgstr "没有可导出的内容！"

#: src/classes/MinisignKeys.php:104
msgid "Invalid secret key format!"
msgstr "密钥格式无效！"

#: src/classes/MinisignKeys.php:132
msgid "Could not decrypt private key. Are you certain of the passphrase?"
msgstr "无法解密私钥。您确定密码吗？"

#: src/classes/TwigFilters.php:138
msgid "User could not be found."
msgstr "找不到用户。"

#: src/classes/i18n4Js.php:59
msgid "Onboarding email(s) will soon be sent."
msgstr "即将发送入职电子邮件。"

#: src/controllers/LoginController.php:344
msgid "Your account has been associated successfully to a team. Please authenticate again."
msgstr "您的帐户已成功关联至团队。请重新进行身份验证。"

#: src/models/AbstractConcreteEntity.php:269
msgid "Signed by %s (%s)"
msgstr "由 %s 签名（%s）"

#: src/models/AbstractConcreteEntity.php:273
msgid "Signature archive by %s (%s)"
msgstr "由 %s 签名归档（%s）"

#: src/models/SigKeys.php:45
msgid "The mandatory \"passphrase\" parameter was not provided!"
msgstr "未提供强制性的 “密码” 参数！"

#: src/models/notifications/CommentCreated.php:37
msgid "Hi. %s left a comment on your entry. Have a look: %s"
msgstr "Hi. %s 对您的条目发表了评论。请查看：%s"

#: src/services/Transform.php:46
msgid "New comment on your entry."
msgstr "您的条目有新评论。"

#: src/templates/booking-params-modal.html:43
#: src/templates/booking-params-modal.html:44
msgid "Allow users booking in past"
msgstr "允许用户预订过去时段"

#: src/templates/edit.html:105
msgid "Last saved:"
msgstr "最后保存："

#: src/templates/onboarding-email-modal.html:5
msgid "Resend onboarding email"
msgstr "重新发送入职电子邮件"

#: src/templates/onboarding-email-modal.html:11
msgid "Select users to whom the onboarding email will be sent."
msgstr "选择将向其发送入职电子邮件的用户。"

#: src/templates/onboarding-email-modal.html:12
msgid "Search users..."
msgstr "搜索用户..."

#: src/templates/onboarding-email.html:1
msgid "Onboarding email"
msgstr "入职电子邮件"

#: src/templates/onboarding-email.html:4
msgid "This email will be sent to new users."
msgstr "该电子邮件将发送给新用户。"

#: src/templates/onboarding-email.html:10
msgid "Send onboarding emails"
msgstr "发送入职电子邮件"

#: src/templates/onboarding-email.html:41
msgid "Resend email to selected users"
msgstr "重新发送电子邮件给选定的用户"

#: src/templates/onboarding-email.html:51
msgid "Send a different email for (sys)admins."
msgstr "向（系统）管理员发送不同的电子邮件。"

#: src/templates/onboarding-email.html:54
msgid "This email will be sent to new (sys)admins."
msgstr "该电子邮件将发送给新的（系统）管理员。"

#: src/templates/procurement-params-modal.html:6
#: src/templates/view-edit-toolbar.html:300
msgid "Modify procurement parameters"
msgstr "修改采购参数"

#: src/templates/procurement-params-modal.html:14
#: src/templates/procurement-params-modal.html:15
msgid "Allow procurement of this resource"
msgstr "允许采购此资源"

#: src/templates/procurement-params-modal.html:22
msgid "Packaging quantity"
msgstr "包装数量"

#: src/templates/procurement-params-modal.html:27
msgid "Price without taxes"
msgstr "不含税价格"

#: src/templates/procurement-params-modal.html:32
msgid "Price with taxes"
msgstr "含税价格"

#: src/templates/procurement-params-modal.html:37
msgid "Currency"
msgstr "货币"

#: src/templates/admin.html:772 src/templates/show.html:228
msgid "Archive"
msgstr "归档"

#: src/templates/sysconfig.html:135
msgid "This allows users without an account to login into a team and see the experiments with public visibility. It also enables users to share specific entries with a special link."
msgstr "这允许没有帐户的用户登录到一个团队中，并在公共可见性下查看实验。它还允许用户通过特殊链接共享特定条目。"

#: src/templates/team.html:9 src/templates/team.html:252
#: src/templates/team.html:262
msgid "Procurement requests"
msgstr "采购申请"

#: src/templates/team.html:266 src/templates/team.html:286
msgid "Requester"
msgstr "申请人"

#: src/templates/team.html:267 src/templates/team.html:288
msgid "Ordered"
msgstr "采购时间"

#: src/templates/team.html:268 src/templates/team.html:290
msgid "Quantity ordered"
msgstr "采购数量"

#: src/templates/team.html:269 src/templates/team.html:292
msgid "Total"
msgstr "总额"

#: src/templates/team.html:270 src/templates/team.html:293
msgid "Quantity received"
msgstr "收到的数量"

#: src/templates/team.html:272 src/templates/team.html:295
msgid "Quote"
msgstr "引用"

#: src/templates/team.html:273 src/templates/team.html:300
msgid "State"
msgstr "状态"

#: src/templates/team.html:294
msgid "unset"
msgstr "取消设置"

#: src/templates/team.html:302
msgid "Cancel order"
msgstr "取消订单"

#: src/templates/team.html:312
msgid "No procurement requests have been made yet."
msgstr "尚未提出任何采购申请。"

#: src/templates/ts-config.html:5 src/templates/ts-config.html:8
#: src/templates/ts-config.html:9 src/templates/ts-config.html:10
msgid "(free, no account required)"
msgstr "（免费，无需账户）"

#: src/templates/ts-config.html:6 src/templates/ts-config.html:7
msgid "(requires account)"
msgstr "（需要账户）"

#: src/templates/ucp.html:30 src/templates/ucp.html:47
#: src/templates/ucp.html:405
msgid "Regenerate signature keys"
msgstr "重新生成签名密钥"

#: src/templates/ucp.html:36
msgid "Warning: regenerating your signature keys means the current key will be archived and will not be available anymore."
msgstr "警告：重新生成您的签名密钥意味着当前密钥将被存档并且不再可用。"

#: src/templates/ucp.html:37
msgid "Enter a passphrase:"
msgstr "输入密码："

#: src/templates/ucp.html:390
msgid "Signature keys"
msgstr "签名密钥"

#: src/templates/ucp.html:398
msgid "Download private key"
msgstr "下载私钥"

#: src/templates/ucp.html:401
msgid "Download public key"
msgstr "下载公钥"

#: src/templates/ucp.html:409
msgid "Signature keys are a highly secure public-key signature system that allows you to cryptographically sign experiments or resources. Signing an entry will generate an immutable archive."
msgstr "签名密钥是一种高度安全的公钥签名系统，可让您以加密方式签署实验或资源。签署条目将生成一个不可变的存档。"

#: src/templates/ucp.html:410
msgid "To learn more about signature keys, have a look at the %scomplete documentation%s."
msgstr "要了解有关签名密钥的更多信息，请查看 %s完整文档%s。"

#: src/templates/ucp.html:412
msgid "You do not have a key pair associated with your account yet."
msgstr "您尚未拥有与您的帐户关联的密钥对。"

#: src/templates/ucp.html:413
msgid "To generate a key pair, enter a passphrase below and click the button:"
msgstr "要生成密钥对，请在下面输入密码并单击按钮："

#: src/templates/ucp.html:418
msgid "Generate signature keys"
msgstr "生成签名密钥"

#: src/templates/ucp.html:421
msgid "Tip: use a password manager or a passphrase that you can remember, see %sthis XKCD comic%s."
msgstr "提示：使用密码管理器或您能记住的密码，请参阅 %s 此 XKCD 漫画 %s。"

#: src/templates/ucp.html:423
msgid "Your account is already associated with a keypair."
msgstr "您的帐户已经与密钥对关联。"

#: src/templates/ucp.html:424
msgid "Here is your public key. You can share it with the world:"
msgstr "这是你的公钥。你可以与全世界分享它："

#: src/templates/view-edit-toolbar.html:6
#: src/templates/view-edit-toolbar.html:284
#: src/templates/view-edit-toolbar.html:285
msgid "Request action"
msgstr "申请操作"

#: src/templates/view-edit-toolbar.html:13
msgid "Select action"
msgstr "选择操作"

#: src/templates/view-edit-toolbar.html:20
msgid "Select collaborator"
msgstr "选择合作者"

#: src/templates/view-edit-toolbar.html:89
#: src/templates/view-edit-toolbar.html:209
msgid "Add signature"
msgstr "添加签名"

#: src/templates/view-edit-toolbar.html:95
msgid "Adding your signature will cryptographically sign the content of this entry, and the signature will be stored alongside the content at the time of signature, in an archive, visible as attachment (masked by default because archived)."
msgstr "添加您的签名将以加密方式签署此条目的内容，并且签名将与签名时的内容一起存储在档案中，以附件形式显示（由于已存档，因此默认被屏蔽）。"

#: src/templates/view-edit-toolbar.html:97
msgid "Your account is missing a cryptographic key pair, necessary for signature. You must generate one from your User Control Panel before you can sign an entry."
msgstr "您的帐户缺少签名所需的加密密钥对。您必须先从用户控制面板生成一个密钥对，然后才能对条目签名。"

#: src/templates/view-edit-toolbar.html:101
msgid "Select a meaning for this signature"
msgstr "选择此签名的含义"

#: src/templates/view-edit-toolbar.html:108
msgid "Enter your passphrase to unlock your secret key:"
msgstr "输入您的密码来解锁您的密钥："

#: src/templates/view-edit-toolbar.html:120
msgid "Add your signature"
msgstr "添加您的签名"

#: src/templates/view-edit-toolbar.html:122
msgid "Go to Settings"
msgstr "前往设置"

#: src/templates/view-edit-toolbar.html:134
msgid "Create procurement request"
msgstr "创建采购申请"

#: src/templates/view-edit-toolbar.html:141
msgid "Enter a quantity to purchase"
msgstr "输入采购数量"

#: src/templates/view-edit-toolbar.html:146
#: src/templates/view-edit-toolbar.html:229
msgid "Place order"
msgstr "下订单"

#: src/Enums/RequestableAction.php:29
msgid "archiving"
msgstr "归档"

#: src/Enums/RequestableAction.php:30
msgid "locking"
msgstr "锁定"

#: src/Enums/RequestableAction.php:32
msgid "signing"
msgstr "签名"

#: src/Enums/RequestableAction.php:33
msgid "timestamping"
msgstr "时间戳"

#: src/Enums/RequestableAction.php:34
msgid "removal of exclusive edit mode"
msgstr "解除独占编辑模式"

#: src/Make/Exports.php:105
msgid "Cannot store more than %d exports. Delete previous exports to be permitted to create new ones."
msgstr "无法存储多于 %d 的导出。请删除以前的导出以允许创建新的导出。"

#: src/classes/i18n4Js.php:54
msgid "Apply to {{num, number}} entries?"
msgstr "应用到 {{num, number}} 个条目？"

#: src/models/ExclusiveEditMode.php:115
msgid "This entry is opened in exclusive edit mode by %s since %s. You cannot edit it now."
msgstr "此条目被 %s 于 %s 使用独占编辑模式打开。您目前无法编辑它。"

#: src/models/RequestActions.php:111
msgid "This action has been requested already."
msgstr "已经申请执行此操作。"

#: src/templates/admin.html:29
msgid "Batch actions"
msgstr "批处理"

#: src/templates/admin.html:173 src/templates/show-view-edit.html:8
msgid "Newcomer banner"
msgstr "新人横幅"

#: src/templates/admin.html:177
msgid "Activate newcomer banner"
msgstr "启用新人横幅"

#: src/templates/admin.html:178
msgid "Display a message to users that recently joined the team."
msgstr "向最近加入团队的用户显示消息。"

#: src/templates/admin.html:181
msgid "Number of days after registration where a user is considered a newcomer"
msgstr "注册后将用户视为新用户的天数"

#: src/templates/admin.html:186
msgid "Message to display"
msgstr "显示的消息"

#: src/templates/admin.html:341 src/templates/view-edit-template.html:119
#: src/templates/view-edit-toolbar.html:264
msgid "Enable/Disable exclusive edit mode"
msgstr "启用/禁用独占编辑模式"

#: src/templates/admin.html:364 src/templates/edit.html:46
#: src/templates/view-edit-template.html:38
msgid "You opened this entry in exclusive edit mode at %s."
msgstr "您于 %s 以独占编辑模式打开此条目。"

#: src/templates/admin.html:368
msgid "This entry is opened by %s in exclusive edit mode since %s. You cannot edit it now but remove the lock or %sRequest exclusive edit mode removal%s."
msgstr "此条目被 %s 于 %s 使用独占编辑模式打开。您目前无法编辑它，但可以解锁或者 %s申请解除独占编辑模式%s。"

#: src/templates/admin.html:679
msgid "From here you can perform actions on entire group of entries at once."
msgstr "您可以在这里一次对整个条目组执行操作。"

#: src/templates/admin.html:681 src/templates/admin.html:695
#: src/templates/admin.html:709 src/templates/admin.html:723
#: src/templates/admin.html:737 src/templates/admin.html:751
msgid "Toggle display"
msgstr "切换显示"

#: src/templates/admin.html:681 src/templates/admin.html:695
#: src/templates/admin.html:709 src/templates/admin.html:723
#: src/templates/admin.html:737 src/templates/admin.html:751
msgid "selected"
msgstr "选中"

#: src/templates/admin.html:695
msgid "Resources status"
msgstr "资源状态"

#: src/templates/admin.html:723
msgid "Experiments status"
msgstr "实验状态"

#: src/templates/admin.html:771
msgid "Unlock"
msgstr "解锁"

#: src/templates/admin.html:776
msgid "Set permissions"
msgstr "设置权限"

#: src/templates/admin.html:817 src/templates/profile.html:212
msgid "Set read permissions"
msgstr "设置读权限"

#: src/templates/admin.html:818 src/templates/profile.html:222
msgid "Set write permissions"
msgstr "设置写权限"

#: src/templates/show-view-edit.html:8
msgid "You are seeing this because your account is less than %d days old."
msgstr "您看到此消息是因为您注册还不到 %d 天。"

#: src/templates/edit.html:51 src/templates/view-edit-template.html:50
msgid "This entry is opened by %s in exclusive edit mode since %s. You cannot edit it now but remove the lock in the toolbar below or %sRequest exclusive edit mode removal%s."
msgstr "此条目被 %s 于 %s 使用独占编辑模式打开。您目前无法编辑它，但可以在下面工具栏中解锁，或者 %s申请解除独占编辑模式%s。"

#: src/templates/export-modal.html:6
msgid "Create export"
msgstr "创建导出"

#: src/templates/export-modal.html:12
msgid "Export source"
msgstr "导出来源"

#: src/templates/export-modal.html:33
msgid "Export format"
msgstr "导出格式"

#: src/templates/export-modal.html:37
msgid "Select a format"
msgstr "选择一个格式"

#: src/templates/export-modal.html:39
msgid "ELN archive"
msgstr "ELN 存档"

#: src/templates/export-modal.html:40
msgid "JSON file"
msgstr "JSON 文件"

#: src/templates/export-modal.html:41
msgid "PDF document"
msgstr "PDF 文档"

#: src/templates/export-modal.html:42
msgid "ZIP archive"
msgstr "ZIP 存档"

#: src/templates/export-modal.html:46
msgid "Options"
msgstr "选项"

#: src/templates/export-menu-options.html:5
#: src/templates/export-menu-options.html:8 src/templates/export-modal.html:51
#: src/templates/export-modal.html:54
msgid "Include changelog"
msgstr "包含更改日志"

#: src/templates/export-menu-options.html:6 src/templates/export-modal.html:52
msgid "The PDF files will contain the changelog."
msgstr "PDF 文件将包含更改日志。"

#: src/templates/export-menu-options.html:17
#: src/templates/export-menu-options.html:20 src/templates/export-modal.html:63
#: src/templates/export-modal.html:66
msgid "Use PDF/A"
msgstr "使用 PDF/A"

#: src/templates/export-menu-options.html:18 src/templates/export-modal.html:64
msgid "For long term archiving. Warning: using this option will make the files much bigger!"
msgstr "用于长期存档。警告：启用此选项将使文件大很多！"

#: src/templates/export-menu.html:38 src/templates/export-menu.html:41
#: src/templates/export-modal.html:75 src/templates/export-modal.html:78
msgid "Include JSON"
msgstr "包含 JSON"

#: src/templates/export-menu.html:39 src/templates/export-modal.html:76
msgid "Only for ZIP: include a full JSON export for each entry."
msgstr "只适用于 ZIP：为每个条目包含一个完整的 JSON 导出。"

#: src/templates/mfa.html:18
msgid "Enable two factor authentication for your account to increase its security. %sSee documentation%s."
msgstr "为您的帐户启用双因素认证以增加其安全性。%s查看文档%s。"

#: src/templates/mfa.html:25
msgid "Open your authenticator application and scan the QR code"
msgstr "打开验证程序并扫描二维码"

#: src/templates/mfa.html:31
msgid "Display secret for manual setup"
msgstr "显示手动安装的密钥"

#: src/templates/mfa.html:46
msgid "Open your authenticator application"
msgstr "打开你的验证程序"

#: src/templates/mfa.html:52
msgid "Enter the 6 digits displayed on your phone"
msgstr "输入手机上显示的 6 位数字"

#: src/templates/permissions-edit-modal.html:61
#: src/templates/permissions-edit-modal.html:62
msgid "Set scope"
msgstr "设置范围"

#: src/templates/profile.html:7
msgid "Attachments"
msgstr "附件"

#: src/templates/profile.html:100
msgid "Displaying %d of %d attached files."
msgstr "已显示 %d/%d 个附件。"

#: src/templates/profile.html:104
msgid "List biggest files first"
msgstr "大文件优先"

#: src/templates/profile.html:111 src/templates/profile.html:120
msgid "File name"
msgstr "文件名"

#: src/templates/profile.html:112 src/templates/profile.html:121
msgid "Created"
msgstr "创建时间"

#: src/templates/profile.html:113 src/templates/profile.html:122
msgid "Parent entry"
msgstr "父条目"

#: src/templates/profile.html:114 src/templates/profile.html:123
msgid "File size"
msgstr "文件大小"

#: src/templates/profile.html:145
msgid "You can import data from a .eln archive or a .csv file. %sSee documentation %s%s."
msgstr "您可以从 .eln 存档或 .csv 文件中导入数据。%s查看文档 %s%s。"

#: src/templates/profile.html:149
msgid "Select a file to import"
msgstr "选择导入的文件"

#: src/templates/profile.html:153
msgid "Allowed extensions: .eln, .csv"
msgstr "运行的扩展名：.eln，.csv"

#: src/templates/profile.html:160
msgid "Select where the entries will be created"
msgstr "选择创建条目的位置"

#: src/templates/profile.html:189
msgid "Select a category"
msgstr "选择类别"

#: src/templates/profile.html:201
msgid "Select owner of imported elements"
msgstr "选择导入元素的所有者"

#: src/templates/profile.html:245
msgid "This page allows you to export your data in different formats."
msgstr "此页允许您以不同的格式导出数据。"

#: src/templates/profile.html:247
msgid "Create new export"
msgstr "创建新的导出"

#: src/templates/profile.html:250
msgid "Exported files"
msgstr "导出文件"

#: src/templates/profile.html:260
msgid "Show more"
msgstr "更多"

#: src/templates/profile.html:268 src/templates/profile.html:291
msgid "File is not ready"
msgstr "文件尚未准备好"

#: src/templates/profile.html:273
msgid "PDF/A"
msgstr "PDF/A"

#: src/templates/profile.html:296
msgid "Error"
msgstr "错误"

#: src/templates/related-snippet.html:23
msgid "Related resources"
msgstr "关联的资源"

#: src/templates/related-snippet.html:31
msgid "Show related resources"
msgstr "显示关联资源"

#: src/templates/request-actions-show.html:9
msgid "%s is requesting %s for"
msgstr "%s 申请 %s"

#: src/templates/show.html:252 src/templates/show.html:253
msgid "Change read permissions"
msgstr "更改读权限"

#: src/templates/show.html:259 src/templates/show.html:260
msgid "Change write permissions"
msgstr "更改写权限"

#: src/templates/show.html:293
msgid "Reset"
msgstr "重置"

#: src/templates/team.html:106
msgid "Select a resource below in order to book it."
msgstr "选择下面的资源进行预订。"

#: src/templates/ucp.html:281
msgid "Always display your own entries, regardless of the current team"
msgstr "始终显示您自己的条目，不管当前团队是什么"

#: src/templates/ucp.html:291
msgid "Select the scope for teamgroups"
msgstr "选择团队小组范围"

#: src/templates/ucp.html:292
msgid "This setting controls which teamgroups will be listed in the permission settings window."
msgstr "此设置控制哪些团队小组会在权限设置窗口中列出。"

#: src/templates/view-edit-template.html:14 src/templates/view-edit.html:27
msgid "%s has requested %s for this entity from %s"
msgstr "%s 已申请对此条目进行 %s 向 %s"

#: src/templates/view-edit-template.html:42 src/templates/view.html:29
msgid "This entry is opened by %s in exclusive edit mode since %s. You cannot edit it now. %sRequest exclusive edit mode removal%s"
msgstr "此条目被 %s 于 %s 使用独占编辑模式打开。您目前无法编辑它。%s申请解除独占编辑模式%s"

#: src/templates/duplicate-modal.html:6
msgid "Duplicate entry"
msgstr "复制条目"

#: src/templates/duplicate-modal.html:12
msgid "Duplicating an entry will create a new entry with the same attributes."
msgstr "复制条目将创建一个具有相同属性的新条目。"

#: src/templates/duplicate-modal.html:14
msgid "Copy attached files"
msgstr "复制附件"

#: src/Enums/Classification.php:26
msgid "None"
msgstr "无"

#: src/Enums/Classification.php:27
msgid "Restricted"
msgstr "限制级"

#: src/Enums/Classification.php:28
msgid "Confidential"
msgstr "秘密级"

#: src/Enums/Classification.php:29
msgid "Secret"
msgstr "机密级"

#: src/Enums/Classification.php:30
msgid "Top Secret"
msgstr "绝密级"

#: src/Enums/RequestableAction.php:31
msgid "review"
msgstr "审查"

#: src/classes/i18n4Js.php:61
msgid "Remove"
msgstr "移除"

#: src/models/notifications/ActionRequested.php:37
#: src/services/Transform.php:121
msgid "%s has requested %s from you."
msgstr "%s 向你申请 %s 操作。"

#: src/models/notifications/ActionRequested.php:42
msgid "You can review the request here: %s"
msgstr "您可以在这里审查申请：%s"

#: src/models/notifications/ActionRequested.php:46
msgid "Action requested"
msgstr "申请的操作"

#: src/templates/admin.html:787 src/templates/admin.html:795
#: src/templates/permissions-edit-modal.html:46
#: src/templates/permissions-edit-modal.html:58
msgid "(hold %sctrl%s key to select multiple entries, %sctrl%s + click to deselect a selected entry)"
msgstr "（按住 %sctrl%s 键选择多个条目，按住 %sctrl%s +点击 可取消选中）"

#: src/templates/export-menu-options.html:28
msgid "Classification"
msgstr "分类"

#: src/templates/export-menu-options.html:29
msgid "Add a classification level in the footer."
msgstr "在页脚中添加分类级别。"

#: src/templates/export-menu.html:6
msgid "Export as PDF"
msgstr "导出为 PDF"

#: src/templates/export-menu.html:27
msgid "Export as ZIP"
msgstr "导出为 ZIP"

#: src/templates/export-menu.html:61
msgid "Create a QR Code"
msgstr "创建二维码"

#: src/templates/export-menu.html:67
msgid "The QR code image will encode the URL of the resource in view mode. It is scannable by any device recognizing QR codes."
msgstr "二维码图片将编码资源在查看模式下的 URL。任何识别二维码的设备都可以扫描它。"

#: src/templates/export-menu.html:71
msgid "Size"
msgstr "尺寸"

#: src/templates/export-menu.html:72
msgid "Select image size (in pixels)"
msgstr "选择图片尺寸（像素）"

#: src/templates/export-menu.html:80 src/templates/export-menu.html:82
msgid "Include title"
msgstr "包含标题"

#: src/templates/idp-modal.html:6
msgid "Edit IDP"
msgstr "编辑 IDP"

#: src/templates/profile.html:161
msgid "A .eln file can contain different types of entries. You can either force them all to be of a given type, or let eLabFTW decide the types, based on the 'genre' attribute of each entry. By default, Resources will be created if no genre can be found and no type has been imposed."
msgstr ".eln 文件可以包含不同类型的条目。您可以强制它们都属于给定的类型，也可以让 eLabFTW 根据每个条目的 “genre” 属性决定类型。默认情况下，如果找不到类型并且没有强加类型，则将创建资源。"

#: src/templates/profile.html:178
msgid "Resources Categories"
msgstr "资源类别"

#: src/templates/profile.html:182
msgid "Do not force type"
msgstr "不强制类型"

#: src/templates/profile.html:191
msgid "Do not force a category"
msgstr "不强制类别"

#: src/templates/show.html:189
msgid "No resources categories have been defined for your team. Head to the %sAdmin Panel%s to add one."
msgstr "您的团队尚未定义资源类别。请前往 %s团队管理面板%s 添加。"

#: src/templates/sysconfig.html:50
msgid "Local auth"
msgstr "本地认证"

#: src/templates/sysconfig.html:128
msgid "Allow users to change their first name, last name, or email address"
msgstr "允许用户更改他们的名字、姓氏或 Email 地址"

#: src/templates/sysconfig.html:380
msgid "Send mass emails grouped"
msgstr "发送组合的群发邮件"

#: src/templates/sysconfig.html:506
msgid "This instance has %d files uploaded using %s of disk space."
msgstr "此实例有 %d 个上传文件并占用 %s 磁盘空间。"

#: src/templates/sysconfig.html:509
msgid "Configuration"
msgstr "配置"

#: src/templates/sysconfig.html:592
msgid "Local authentication configuration"
msgstr "本地身份验证配置"

#: src/templates/sysconfig.html:594
msgid "Enable local authentication"
msgstr "启用本地身份验证"

#: src/templates/sysconfig.html:594
msgid "Toggle local authentication method (email + password). Warning: disabling this method might lock you out!"
msgstr "切换本地身份验证方法（Email + 密码）。警告：禁用此方法可能会将您锁定！"

#: src/templates/sysconfig.html:595
msgid "Allow users to create accounts through the registration page. You probably want to disable this if you use an external authentication/provisioning method."
msgstr "允许用户通过注册页面创建帐户。如果使用外部身份验证/配置方法，您可能希望禁用此功能。"

#: src/templates/sysconfig.html:596
msgid "This setting will hide the local authentication fields from the login page, but one can still display them by appending ?letmein to the login page URL."
msgstr "此设置将从登录页面隐藏本地身份验证字段，但仍然可以通过向登录页面 URL 追加 ?letmein 来显示它们。"

#: src/templates/sysconfig.html:754
msgid "Identity providers"
msgstr "身份提供商"

#: src/templates/sysconfig.html:756
msgid "Add IDP(s) from URL"
msgstr "从 URL 添加 IDP"

#: src/templates/sysconfig.html:757
msgid "You can register a remote URL corresponding to an XML metadata file containing a list of IDPs or a single IDP metadata. If Auto-refresh is enabled, the IDPs metadata will be refreshed every 24h automatically."
msgstr "您可以注册一个远程 URL，该 URL 对应于包含 IDP 列表或单个 IDP 元数据的 XML 元数据文件。如果启用了自动刷新，则 IDP 元数据将每 24 小时自动刷新一次。"

#: src/templates/sysconfig.html:775
msgid "Auto-refresh"
msgstr "自动刷新"

#: src/templates/sysconfig.html:781
msgid "Enable all"
msgstr "启用所有"

#: src/templates/sysconfig.html:782
msgid "Disable all"
msgstr "禁用所有"

#: src/templates/sysconfig.html:786
msgid "Associated with %d IDPs (%d enabled)"
msgstr "已关联 %d 个 IDP（%d 个启用）"

#: src/templates/sysconfig.html:792
msgid "Add IDP manually"
msgstr "手动添加 IDP"

#: src/templates/sysconfig.html:793
msgid "You can also add a new IDP manually. A manually added IDP will not have its metadata automatically refreshed."
msgstr "您还可以手动添加新的 IDP。手动添加的 IDP 不会自动刷新其元数据。"

#: src/templates/sysconfig.html:801
msgid "IDPs list"
msgstr "IDP 列表"

#: src/templates/sysconfig.html:802
msgid "Currently %d IDPs are configured."
msgstr "目前已配置 %d 个 IDP。"

#: src/templates/sysconfig.html:822
msgid "Source"
msgstr "来源"

#: src/templates/sysconfig.html:847
msgid "LDAP Scheme"
msgstr "LDAP Scheme"

#: src/templates/sysconfig.html:850
msgid "Ldap scheme can be set regardless of the SSL/TLS settings. Valid values are \"ldap\" or \"ldaps\". Default is \"ldap\"."
msgstr "无论 SSL/TLS 设置如何，都可以设置 Ldap Scheme。有效值为“ldap”或“ldaps”。默认值为“ldap”。"

#: src/templates/sysconfig.html:1032
msgid "Enable to include audit logs events as NOTICE error in PHP logs."
msgstr "允许将审计日志事件作为 NOTICE 错误包含在 PHP 日志中。"

#: src/templates/view.html:129
msgid "Owner:"
msgstr "所有者："
